msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]$APPCOMPANY Exchange and other services"
msgstr "$APPCOMPANY 익스체인지 및 기타 서비스"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]$APPCOMPANY Forum"
msgstr "$APPCOMPANY 포럼"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]$APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 샵"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[WebPackageManager]$APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 샵"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome.Intro]$APPCOMPANY offers additonal content and third-party plug-ins for $APPNAME. To authorize these items, please take the following steps, either now or any time later:"
msgstr "$APPCOMPANY(은)는 $APPNAME(을)를 위한 추가 콘텐츠와 서드파티 플러그인을 제공합니다. 다음 단계를 따르는 것으로 이들 아이템 인가를 진행할 수 있습니다."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationSelector]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[TaskListDialog]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[EventListDialog]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[RemoveUnusedDialog]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AuthorizationHandlerError]$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog]$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 활성화"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticSaveDialog]$APPNAME Diagnostics"
msgstr ""

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticLoadDialog]$APPNAME Diagnostics"
msgstr ""

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 익스텐션"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionAskInstallBox]$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 익스텐션"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]$APPNAME Installation"
msgstr "$APPNAME 설치"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[PackageManager]$APPNAME Packages"
msgstr "$APPNAME 패키지"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsDialog]$APPNAME Safety"
msgstr "$APPNAME 세이프티"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]$APPNAME Safety"
msgstr "$APPNAME 세이프티"

#: .\app\about.xml
msgid "[AboutFooter]$APPNAME Website"
msgstr "$APPNAME 웹사이트"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]$APPNAME comes with additional content, including loops, samples, and third-party plug-ins. Please select the packages you want to install below."
msgstr "$APPNAME에는 루프, 샘플, 서드파티 플러그인 등의 추가 콘텐츠가 포함되어 있습니다. 아래에서 설치하려는 패키지를 선택하십시오."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationSelector]$APPNAME will help to keep your media files organized. All your data like Songs, Projects and Presets will be stored in a single location."
msgstr "$APPNAME(이)가 미디어파일 관리를 도와줍니다. Song, 프로젝트, 프리셋이 모두 한 곳에 저장됩니다."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$action"
msgstr "$action"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticTab]$description"
msgstr "$description"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsDialog]$description"
msgstr "$description"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$description"
msgstr "$description"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$dumpFolder"
msgstr "$dumpFolder"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[default.safetyoption]$explanation"
msgstr "$explanation"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterLevel]$idx"
msgstr "$idx"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FrequencySplitterSlider]$idx"
msgstr "$idx"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagListItem]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPaletteItem]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagSearchPaletteItem]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$module"
msgstr "$module"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPalette]$t"
msgstr "$t"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagSearchPopup]$t"
msgstr "$t"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]$t"
msgstr "$t"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NotePopup]$t1"
msgstr "$t1"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NotePopup]$t2"
msgstr "$t2"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewTitle]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MicroViewSliderSizeVariant]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggleInvert]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle2]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewSmallToggle]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutablePanelSlider]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\shared.xml
msgid "[InspectorPropertyRadioBox]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutableInspectorProperty]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\shared.xml
msgid "[HUDPopup]$title"
msgstr "$title"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[default.safetyoption]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupLinkAspect]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MutableNoteRepeatSlider]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceEditorButton]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceEditorToggle]$title"
msgstr "$title"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Option]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MicroViewSliderSizeVariant]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggleInvert]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle2]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewSmallToggle]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutableInspectorProperty]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\shared.xml
msgid "[HUDPopup]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MutableNoteRepeatSlider]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[EditPanel.ApplyPart]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutableInspectorProperty]$tooltip2"
msgstr "$tooltip2"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]&#10226;"
msgstr "&#10226;"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]&#10227;"
msgstr "&#10227;"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]&#8226;"
msgstr "&#8226;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]&gt;"
msgstr "&gt;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]&lt;"
msgstr "&lt;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[MusicEnvelopeDialog]&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 추가"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 추가"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[SearchResultView](Not searchable)"
msgstr "(검색할 수 없음)"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]+"
msgstr "+"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]+"
msgstr "+"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]+"
msgstr "+"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]+"
msgstr "+"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]+"
msgstr "+"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent], "
msgstr ", "

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]-"
msgstr "-"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]-"
msgstr "-"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemSectionMiniProperties]-"
msgstr "-"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]..."
msgstr "..."

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]..."
msgstr "..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationOption]..."
msgstr "..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]..."
msgstr "..."

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]..."
msgstr "..."

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]..."
msgstr "..."

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]..."
msgstr "..."

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]..."
msgstr "..."

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]..."
msgstr "..."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]..."
msgstr "..."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]..."
msgstr "..."

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]..."
msgstr "..."

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]..."
msgstr "..."

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]..."
msgstr "..."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]..."
msgstr "..."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]..."
msgstr "..."

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]/"
msgstr "/"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]/"
msgstr "/"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]/"
msgstr "/"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]0 Min"
msgstr "0분"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]1"
msgstr "1"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]1. Follow this guide for complete Offline Activation instructions."
msgstr "1. 오프라인 활성화 인스트럭션을 마치기 위해 가이드에 따르십시오."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]1. Select $APPNAME Activation from the $APPNAME menu."
msgstr "1. $APPNAME 메뉴에서 $APPNAME 활성화를 선택하십시오."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]10"
msgstr "10"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]11"
msgstr "11"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]12"
msgstr "12"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]12th"
msgstr "12th"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]13"
msgstr "13"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]13"
msgstr ""

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]14"
msgstr "14"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]15"
msgstr "15"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]16"
msgstr "16"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]16 Buttons"
msgstr "16 버튼"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]16 Faders"
msgstr "16 페이더"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]16 Knobs"
msgstr "16 노브"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]2"
msgstr "2"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]2. Click &apos;Activate&apos; to activate $APPNAME."
msgstr "2. &apos;Activate&apos;를 클릭하여 $APPNAME(을)를 활성화 하십시오."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]2. You will need the following Activation Code:"
msgstr "2. 다음 활성화 코드가 필요합니다.:"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]3"
msgstr "3"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]3. If you do not already have a $APPCOMPANY Account, please follow the instructions to create a new account."
msgstr "3. 아직 $APPCOMPANY 어카운트가 없다면 다음 안내에 따라 새로운 어카운트를 만드십시오."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]3. Select the license file you downloaded or drag it onto this window."
msgstr "3. 다운로드받은 라이선스 파일을 클릭하거나 이 윈도우로 드래그하십시오."

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]3rd Oct"
msgstr "3rd Oct"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]4"
msgstr "4"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]5"
msgstr "5"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]6"
msgstr "6"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]6"
msgstr "6"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]7"
msgstr "7"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]8"
msgstr "8"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]8 Buttons + 8 Knobs + 8 Faders"
msgstr "8 버튼 + 8 노브 + 8 페이더"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]80 Min"
msgstr "80분"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]9"
msgstr "9"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]9"
msgstr ""

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]9  |  2"
msgstr ""

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]@cmd.title[Audio Device|Restore Audio Device Settings]"
msgstr "@cmd.title[Audio Device|Restore Audio Device Settings]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.Inplace]@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.Detached]@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Audio|Create Autofades]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Create Autofades]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Audio|Merge to Audio Part]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Merge to Audio Part]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.Inplace]@cmd.title[Audio|Strip Silence]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.Detached]@cmd.title[Audio|Strip Silence]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Audio Device Controls]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Audio Device Controls]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Channel Notes]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Notes]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Group Assignment]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Group Assignment]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show I/O Connections]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show I/O Connections]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Input Controls]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Input Controls]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Sends/Cue mix]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Sends/Cue mix]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show VCA Connections]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show VCA Connections]"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[MixScenesManager]@cmd.title[Console|Add Scene]"
msgstr "@cmd.title[Console|Add Scene]"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditScenesManager]@cmd.title[Console|Add Scene]"
msgstr "@cmd.title[Console|Add Scene]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Console|Enable Listen Bus]"
msgstr "@cmd.title[Console|Enable Listen Bus]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MasterPart]@cmd.title[Console|Mono]"
msgstr "@cmd.title[Console|Mono]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Console|Solo through Listen Bus]"
msgstr "@cmd.title[Console|Solo through Listen Bus]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackList]@cmd.title[Devices|Activate All Inserts]"
msgstr "@cmd.title[Devices|Activate All Inserts]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEditorContent]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Event|Fill Gaps]"
msgstr "@cmd.title[Event|Fill Gaps]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Event|Quantize on Track]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.ApplyPart]@cmd.title[Event|Quantize on Track]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.ApplyPart]@cmd.title[Event|Quantize]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program A]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program A]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program B]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program B]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program C]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program C]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program D]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program D]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program E]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program E]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd.title[Record Mode|Loop Record Mix]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Mix]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd.title[Record Mode|Loop Record Takes]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Takes]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[Record Mode|Record Mode Replace]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Record Mode Replace]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[Show|Perform]"
msgstr "@cmd.title[Show|Perform]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorSoundVariationControls]@cmd.title[Sound Variation|Apply Active Variation]"
msgstr "@cmd.title[Sound Variation|Apply Active Variation]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]@cmd.title[Track|Recall Retrospective Recording]"
msgstr "@cmd.title[Track|Recall Retrospective Recording]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]@cmd.title[Transport|External Sync Options]"
msgstr "@cmd.title[Transport|External Sync Options]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]@cmd.title[Transport|Preroll]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Preroll]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]@cmd.title[Transport|Sync to External Devices]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Sync to External Devices]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Console]"
msgstr "@cmd.title[View|Console]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[View|Console]"
msgstr "@cmd.title[View|Console]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[View|Controls]"
msgstr "@cmd.title[View|Controls]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]@cmd.title[View|Drum View]"
msgstr "@cmd.title[View|Drum View]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Editor]"
msgstr "@cmd.title[View|Editor]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorPanel]@cmd.title[View|Inspector]"
msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]@cmd.title[View|Inspector]"
msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd.title[View|Note Repeat]"
msgstr "@cmd.title[View|Note Repeat]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[View|Overview]"
msgstr "@cmd.title[View|Overview]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]@cmd.title[View|Piano View]"
msgstr "@cmd.title[View|Piano View]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Record Panel]"
msgstr "@cmd.title[View|Record Panel]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]@cmd.title[View|Score View]"
msgstr "@cmd.title[View|Score View]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[View|Scratch Pad]"
msgstr "@cmd.title[View|Scratch Pad]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]@cmd.title[View|Show Groups (Channel List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Groups (Channel List)]"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListInspectorPanel]@cmd.title[View|Show Groups (Track List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Groups (Track List)]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]@cmd.title[View|Show Scenes (Console)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Scenes (Console)]"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListInspectorPanel]@cmd.title[View|Show Scenes (Track List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Scenes (Track List)]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]@cmd.title[View|Step Record]"
msgstr "@cmd.title[View|Step Record]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorPanel]@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListInspectorPanel]@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[View|Video Player]"
msgstr "@cmd.title[View|Video Player]"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MPControlLaneControls]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow2]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Audio Engine|Latency Off]"
msgstr "@cmd[Audio Engine|Latency Off]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd[Record Functions|Undo All]"
msgstr "@cmd[Record Functions|Undo All]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd[Record Functions|Undo Last Loop]"
msgstr "@cmd[Record Functions|Undo Last Loop]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Track|Audio Input follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Audio Input follows Selection]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Track|Instrument Input follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Instrument Input follows Selection]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Track|Solo follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Solo follows Selection]"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[default.safetyoption]@property:title[$index]"
msgstr "@property:title[$index]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[GenericMicroViewValueBar]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[GenericMicroViewSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MicroViewSliderSizeVariant]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutablePanelSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterLevel]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FrequencySplitterSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlFocusCell]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackVolumeSimpleSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]A"
msgstr "A"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]A diagnostics report can help technical support at $APPCOMPANY to identify issues on your system."
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]A notated C sounds"
msgstr "A기보 C사운드"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]A note event splitter can be inserted for 3 or more instruments"
msgstr "3개 이상의 악기에 노트 이벤트 스플리터를 삽입할 수 있습니다."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Abbreviation"
msgstr "약어"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]About"
msgstr "정보"

#: .\app\about.xml
msgid "[AboutApplication]About $APPNAME"
msgstr "$APPNAME에 대하여"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]About $APPNAME"
msgstr "$APPNAME에 대하여"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Accent"
msgstr "악센트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Accent"
msgstr "악센트"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Accept"
msgstr "승락"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Action"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[MusicalSymbolSection]Action"
msgstr ""

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Action"
msgstr "액션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ToolBar.TasksMenu]Action"
msgstr "액션"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[HistoryPanel]Actions"
msgstr "액션"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.SpliceActivation]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Subscription]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Retail]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SlotNodeEditHeader]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\devices\musicfxeditor.xml
msgid "[MusicFXRackSlotView]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[AudioSynthRackSlotViewCompact]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationContent]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[FolderTrackAutomationContent]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationTrackControlsContent]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationAspectFirstRow]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationControls]Activate"
msgstr ""

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Free]Activate $APPNAMEFREE"
msgstr "$APPNAMEFREE 활성화"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.FX]Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Demo]Activate Demo Version"
msgstr "데모버전 활성화"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Activate Offline"
msgstr "오프라인 활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Activate my purchased version of $APPNAME"
msgstr "구입한 $APPNAME 버전의 활성화"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Activate with $CLOUDNAME"
msgstr "$CLOUDNAME(으)로 활성화"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Activation Sequence"
msgstr ""

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Active"
msgstr "ON"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Active"
msgstr "ON"

#: .\ccl\navigator.xml
msgid "[AppSafetyOptionsIndicator]Active Safety Options:&#13;&#10;$safetyOptions"
msgstr "유효한 세이프티 옵션:&#13;&#10;$safetyOptions"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorSoundVariationControls]Active Sound Variation"
msgstr ""

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Active Sound Variation"
msgstr "유효한 사운드 바리에이션"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Activity Meter"
msgstr "액티비티 미터"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Add (Mono)"
msgstr "추가 (모노)"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Add (Stereo)"
msgstr "추가 (스테레오)"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ControlLane]Add / Remove..."
msgstr "추가/제거..."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternControlLane]Add / Remove..."
msgstr "추가/제거..."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Add Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 추가"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Add Automation Track"
msgstr "오토메이션 트랙 추가"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSlotAuxSetup]Add Aux Channel"
msgstr "Aux 채널 추가"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[Command]Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceRack]Add External Device"
msgstr "외장 장치 추가"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Add Insert"
msgstr "인서트 추가"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Add Instrument"
msgstr "악기 추가"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.FX]Add Note FX"
msgstr "노트 FX 추가"

#: .\show\show.xml
msgid "[Command]Add Player"
msgstr "플레이어 추가"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Add Player"
msgstr "플레이어 추가"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: .\show\show.xml
msgid "[Command]Add Setlist Item"
msgstr "셋리스트 아이템 추가"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlSetup]Add Targets"
msgstr "타겟 추가"

#: .\engine\song.xml
msgid "[Command]Add Tracks"
msgstr "트랙 추가"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Add Tracks @cmd[]"
msgstr "@cmd[] 트랙 추가"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Add a layer for every new take"
msgstr "새로운 테이크마다 레이어 추가"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Add artist to file name"
msgstr "파일명에 아티스트 추가"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Add track numbers to file name"
msgstr "파일명에 트랙 번호 추가"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Add..."
msgstr "추가..."

#: .\app\options.xml
msgid "[BrowserFileTypesOption]Add..."
msgstr "추가..."

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Add..."
msgstr "추가..."

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Add..."
msgstr "추가..."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Adjust Loudness"
msgstr ""

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Album"
msgstr "앨범"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Album"
msgstr "앨범"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Album"
msgstr "앨범"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Album"
msgstr "앨범"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Album Title"
msgstr "앨범 제목"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Align Left"
msgstr "가운데 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]All"
msgstr "전체"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]All"
msgstr "전체"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]All"
msgstr "전체"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]All"
msgstr "전체"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]All Notes Off"
msgstr "모든 노트 오프"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Analyze"
msgstr "분석"

#: .\app\homepage.xml .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Application"
msgstr "어플리케이션"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Application log files"
msgstr ""

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Application settings"
msgstr ""

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[EditPanel.ApplyPart]Apply"
msgstr "적용"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.ApplyPart]Apply"
msgstr "적용"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RemoteFXEditorHeaderView]Apply DSP to Input Signal"
msgstr "DSP를 입력 시그널에 적용"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[ApplySoundVariationPopup]Apply Sound Variation"
msgstr "사운드 바리에이션 적용"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Apply Staff Preset"
msgstr "보표 프리셋 적용"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Apply folder track color to content"
msgstr "폴더트랙 컬러를 콘텐츠에 적용"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Arrangement]Arrangement"
msgstr "어레인지먼트"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ArrangerTrackEditorView]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ArrangerTrackControls]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SymbolLaneHeader]Articulations"
msgstr ""

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Artist"
msgstr "아티스트"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "아티스트 또는 퍼포머"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsContentMedium]Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "아티스트 또는 퍼포머"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "아티스트 또는 퍼포머"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Artwork"
msgstr "아트워크"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Artwork"
msgstr "아트워크"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Artwork"
msgstr "아트워크"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Ascending"
msgstr "오름차순"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Ascending"
msgstr "오름차순"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Ask to copy external files when saving document"
msgstr ""

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.RightPart]Assign @cmd[Devices|Assign Current Parameter]"
msgstr "@cmd[Devices|Assign Current Parameter] 할당"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Attach"
msgstr "첨부"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel]Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[AudioChordsLane]Audio Chords"
msgstr "오디오 코드"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Audio Chords"
msgstr "오디오 코드"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Audio Codec"
msgstr "오디오 코덱"

#: .\app\homepage.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventProperties]Audio Event Properties"
msgstr "오디오 이벤트 속성"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Audio Format"
msgstr "오디오 포맷"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Audio I/O Setup"
msgstr "오디오 I/O 설정"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Audio Input follows Selection"
msgstr "선택영역에 오디오입력 팔로우"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Audio Input follows Selection"
msgstr "선택영역에 오디오입력 팔로우"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Audio Roundtrip"
msgstr "오디오 라운드트립"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Audio Tracks"
msgstr "오디오 트랙"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Audio device controls"
msgstr "오디오 장치 컨트롤"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Audio resolution used for recording"
msgstr "녹음 오디오 레졸루션"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Audio track monitoring follows record"
msgstr "녹음 트랙에 오디오 트랙 모니터링 팔로우"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Audio track monitoring mutes playback (Tape style)"
msgstr "오디오 트랙 모니터링 중에 재생 뮤트 (테이프 스타일)"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Audition"
msgstr "오디션"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Audition Chords"
msgstr "오디션 코드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Audition Chords"
msgstr "오디션 코드"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Audition Notes"
msgstr "오디션 노트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Audition Notes"
msgstr "오디션 노트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Audition Notes"
msgstr "오디션 노트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Audition Notes On/Off"
msgstr "오디션 노트 온/오프"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Audition Notes On/Off"
msgstr "오디션 노트 온/오프"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Audition Notes On/Off"
msgstr "오디션 노트 온/오프"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Augmented"
msgstr "어그먼티드"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Auto Punch @cmd[Transport|Autopunch]"
msgstr "오토 펀치 @cmd[Transport|Autopunch]"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Auto Tail"
msgstr "오토 테일"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Auto Tail"
msgstr "오토 테일"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Auto-Color"
msgstr "오토 컬러"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Auto-colorize tracks and layers"
msgstr "트랙/레이어 컬러라이즈"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Auto-expand selected channel"
msgstr "선택 채널 자동 확장"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Auto-expand selected channel"
msgstr "선택 채널 자동 확장"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Auto: Off"
msgstr "오토: 오프"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Autofades"
msgstr "오토페이드"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Autofill"
msgstr "오토필"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Automatically Quantize Selected Notes"
msgstr "선택 노트 자동으로 퀀타이즈"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Automatically add envelopes for all touched parameters"
msgstr "사용된 모든 파라미터에 엔벨롭 자동으로 추가"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Automatically create automation tracks for channels"
msgstr "채널에 자동으로 오토메이션 트랙 작성"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[MusicEnvelopeDialog]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationPanel]Automation"
msgstr ""

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationModeBoxNarrow]Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationModeBox]Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationAspectFirstRow]Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Automation Mode"
msgstr ""

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationControls]Automation Mode"
msgstr ""

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Automation Tracks"
msgstr "오토메이션 트랙"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Automation follows events"
msgstr "이벤트에 오토메이션 팔로우"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Automation follows events"
msgstr "이벤트에 오토메이션 팔로우"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Aux"
msgstr "Aux"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Averaging Speed"
msgstr "속도 평균화"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Avg."
msgstr "Avg."

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]B"
msgstr "B"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Back"
msgstr "되돌아가기"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Back to Activation"
msgstr "활성화로 돌아가기"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Main]Background"
msgstr "백그라운드"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Backing Track"
msgstr "백킹 트랙"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Bank"
msgstr "뱅크"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Bank"
msgstr "뱅크"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Bar Numbers"
msgstr "마디 번호"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Bar Offset"
msgstr "마디 오프셋"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Bars"
msgstr "마디"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Base"
msgstr "베이스"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Base Pitch for Key Remote"
msgstr "키 리모트 베이스 피치"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Base Pitch for Single Mode"
msgstr "싱글모드 베이스 피치"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Bass"
msgstr "베이스"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Bass"
msgstr "베이스"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Bass"
msgstr "베이스"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Beat"
msgstr "비트"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Each Marker"
msgstr "각 마커 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Each Marker"
msgstr "각 마커 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Loop"
msgstr "루프 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Loop"
msgstr "루프 사이"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Between Loop"
msgstr "루프 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Selected Markers"
msgstr "선택된 마커 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Selected Markers"
msgstr "선택된 마커 사이"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Between Selected Markers"
msgstr "선택된 마커 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Song Start/End Marker"
msgstr "Song 스타트/엔드 마커 사이"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Song Start/End Marker"
msgstr "Song 스타트/엔드 마커 사이"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Between Song Start/End Marker"
msgstr "Song 스타트/엔드 마커 사이"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Blocklist"
msgstr "블록리스트"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce All"
msgstr "모두 바운스"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce Instrument Parts"
msgstr "악기파트 바운스"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce Track"
msgstr "트랙 바운스"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Browse"
msgstr "둘러보기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Browse"
msgstr "둘러보기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Browse"
msgstr "둘러보기"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Browse $APPNAME loop libraries"
msgstr "$APPNAME 루프 라이브러리 탐색"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SlotNodeEditHeader]Browse Presets"
msgstr "프리셋 둘러보기"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Browse Presets"
msgstr ""

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Browse Presets"
msgstr "프리셋 둘러보기"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]Browse Presets"
msgstr "프리셋 둘러보기"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Browse files and folders"
msgstr "파일과 폴더 탐색"

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
msgid "[Browser]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectBrowser]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ShowBrowser]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Burn"
msgstr "굽기"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Burn"
msgstr "굽기"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Burn Audio CD"
msgstr "오디오 CD 굽기"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[FolderTrackControlsContent]Bus Channel"
msgstr "버스 채널"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Busses"
msgstr "버스"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Buy Notion"
msgstr "Notion 구매하기"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewBypass]Bypass"
msgstr "바이패스"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Bypass"
msgstr "바이패스"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Bypass"
msgstr "바이패스"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Bypass"
msgstr ""

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Bypass (automatable)"
msgstr "바이패스 (오토메이트 가능)"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SlotNodeEditHeader]Bypass (automatable)"
msgstr "바이패스 (오토메이트 가능)"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Bypass master effects"
msgstr "마스터 이펙트 바이패스"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Bypass master effects"
msgstr "마스터 이펙트 바이패스"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]C"
msgstr "C"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]CC Automation Interval"
msgstr "CC 오토메이션 인터벌"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectCDProtocol]CD Protocol"
msgstr "CD 프로토콜"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[CDProtocol]CD Protocol"
msgstr "CD 프로토콜"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[AudioSynthRackSlotViewCompact]CPU"
msgstr "CPU"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Meters]CPU"
msgstr "CPU"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]CPU Overload"
msgstr "CPU 오버로드"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]CPU Performance"
msgstr "CPU 퍼포먼스"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Cache"
msgstr "캐시"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.CacheActivity]Cache Activity"
msgstr "캐시 액티비티"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Cancel"
msgstr "취소"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Cancel Search"
msgstr "검색 취소"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Capture note and control data while not recording for later recall"
msgstr "이후의 리콜을 위해 녹음되지 않는 동안 노트와 컨트롤 데이터를 캡처"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Category:"
msgstr "카테고리:"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Change settings for VST Plug-Ins"
msgstr "VST 플러그인 설정 변경"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ServiceOption]Changing these advanced settings might lead to improper function of $APPNAME. You should only continue if you are sure of what you are doing."
msgstr "고급 설정의 변경은 $APPNAME 기능의 정상동작에 영향을 줄 수 있습니다. 계속하시기 전에 변경사항에 이상이 없는지 신중히 확인할 필요가 있습니다."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Channel"
msgstr "채널"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Channel"
msgstr "채널"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Channel"
msgstr "채널"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Channel Components"
msgstr "채널 컴포넌트"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Channel Editor"
msgstr "채널 에디터"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Channel Editor follows Selection"
msgstr "선택영역에 채널 에디터 팔로우"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Channel List"
msgstr "채널 리스트"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Channel Mode"
msgstr "채널 모드"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControlsContent]Channel Mode"
msgstr "채널 모드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorChannelNumberDelegate]Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationMainContent]Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackControlsMainContent]Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Channel Split"
msgstr "채널 스플릿"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Channel notes"
msgstr "채널 노트"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Channel:"
msgstr "채널:"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Channels"
msgstr "채널"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Chase long notes"
msgstr "긴 노트 추적"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Check for Available Downloads"
msgstr "이용할 수 있는 다운로드 확인"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: .\app\options.xml
msgid "[StartupOption]Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Choose this file type to master and release multiple songs."
msgstr "다수의 Song을 마스터링하여 릴리즈하기 위해 이 파일 타입을 선택합니다."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Choose this file type to record, mix, and produce a song."
msgstr "Song을 녹음, 믹스, 제작하기 위해 이 파일 타입을 선택합니다."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Choose this file type to rehearse and perform a show."
msgstr "Show의 리허설 및 퍼포먼스를 위해 이 파일 타입을 선택합니다."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Choose this type for backing track playback from audio files."
msgstr "오디오 파일에서 백킹 트랙 재생방식에 이 타입을 선택합니다."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Choose this type to play a virtual instrument from a keyboard or pad controller."
msgstr "키보드나 패드 컨트롤러에서 가상악기를 연주하는데 이 타입을 선택합니다."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Choose this type to use a microphone, guitar, or other instrument and apply effects."
msgstr "마이크, 기타, 혹은 다른 악기를 사용하고 이펙트를 적용하기 위해 이 타입을 선택합니다."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioChordEventProperties]Chord"
msgstr "코드"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventInspector]Chord"
msgstr "코드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Chord Audition Enabled"
msgstr "코드 오디션 켜짐"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Chord Display"
msgstr ""

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EditorChordsContent]Chord Display"
msgstr ""

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Chord Selector"
msgstr "코드 셀렉터"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordInspectorPopup]Chord Selector"
msgstr "코드 셀렉터"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventInspector]Chord Track"
msgstr "코드 트랙"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Chord Track"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioEditor.ToolGroup2]Chords"
msgstr "코드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Chords"
msgstr "코드"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ChordTrackEditorView]Chords"
msgstr "코드"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ChordTrackControls]Chords"
msgstr "코드"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Chords]Chords"
msgstr "코드"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.CacheOptions]Cleanup Cache"
msgstr "캐시 비우기"

#: .\app\shared.xml
msgid "[FilterBar]Clear"
msgstr "클리어"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Clear"
msgstr ""

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Clear"
msgstr "클리어"

#: .\app\startup.xml
msgid "[MessageWindow]Clear"
msgstr "클리어"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Clear"
msgstr "클리어"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PatternPart]Clear"
msgstr "클리어"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Clear Lane"
msgstr "레인 클리어"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PatternPart]Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[Command]Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPalette]Clear Tags"
msgstr "태그 클리어"

#: .\app\shared.xml
msgid "[PopupSliderMetronomeVolume]Click Volume: @value[]"
msgstr "클릭 볼륨: @value[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Click in Play"
msgstr "재생 도중에 클릭"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Click in Precount Only"
msgstr "프리카운트에서만 클릭"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Click+Drag Parameter"
msgstr "클릭+드래그 파라미터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[InputLevelsContent]Clip"
msgstr "클립"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]Clip"
msgstr "클립"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventProperties]Clip Version"
msgstr "클립 버전"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventNodeMiniProperties.MenuControl]Clip Version"
msgstr ""

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Close"
msgstr "닫기"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Close"
msgstr "닫기"

#: .\app\shared.xml
msgid "[AttachedFrameControls]Close"
msgstr "닫기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Close"
msgstr "닫기"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[CombinatorContentTitleBar]Close"
msgstr "닫기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Close"
msgstr "닫기"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel]Close"
msgstr "닫기"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Close"
msgstr "닫기"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Close Threshold"
msgstr "스레숄드 닫기"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Close after export"
msgstr "익스포트 후 닫기"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Close after export"
msgstr "익스포트 후 닫기"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Cloud"
msgstr "클라우드"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Color"
msgstr "컬러"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FocusNodeParamView]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Color Selector"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionFolder]Color Selector"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorLeftPanelHeader]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorLeftPanelHeader_TrackColor]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventHeadline]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[EmptyTrackControls]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Colored"
msgstr "채색"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Colorize channel strips"
msgstr "채널 스트립 컬러라이즈"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Colorize channel strips"
msgstr "채널 스트립 컬러라이즈"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Colorize plug-in header"
msgstr "플러그인 헤더 컬러라이즈"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Colorize plug-in header"
msgstr "플러그인 헤더 컬러라이즈"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Colorize track controls"
msgstr "트랙 컬러라이즈"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Colorize track controls"
msgstr "트랙 컬러라이즈"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Comment"
msgstr "코멘트"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Comment"
msgstr "코멘트"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Compact"
msgstr "컴팩트"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[CDProtocol]Compact View"
msgstr "간단히 보기"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Compare"
msgstr "비교"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Composer"
msgstr "작곡가"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Composer"
msgstr "작곡가"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Configuration:"
msgstr "환경설정:"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Configure Audio Device..."
msgstr "오디오 장치 환경설정..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Configure External Devices..."
msgstr "외장 장치 환경 설정..."

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Console]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\audiomixer.xml
msgid "[Command]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerConsole]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Console Options"
msgstr "콘솔 옵션"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Contest ID"
msgstr "콘테스트 ID"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Continuous Layout"
msgstr "연속 레이아웃"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Contrast"
msgstr "대비"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.MappingPart]Control"
msgstr "컨트롤"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Control Panel"
msgstr "컨트롤 패널"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Control Surface Placement"
msgstr "컨트롤 서피스 배치"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Controllers"
msgstr "컨트롤러"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Controllers"
msgstr "컨트롤러"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Controls"
msgstr "컨트롤"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]Controls"
msgstr "컨트롤"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[ConvertFilesDialog]Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]Convert To ZIP"
msgstr ""

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Copy"
msgstr "복사"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Copy"
msgstr "복사"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Copy"
msgstr "복사"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Copy Ranges to Track"
msgstr "레인지를 트랙에 복사"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Copy files to song folder"
msgstr "파일을 Song 폴더에 복사"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드에 복사"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 복사"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Copyright"
msgstr "저작권"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Corr"
msgstr "수정"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Count"
msgstr "카운트"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Create Diagnostics Report"
msgstr ""

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Create Diagnostics Report"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Create New Folder"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Create New Variation"
msgstr ""

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Create audio tracks for all instrument outputs. If disengaged, only the output assigned in the track inspector is rendered."
msgstr "모든 악기출력에 대하여 오디오 트랙을 작성합니다. 악기출력에 대하여 오디오 트랙이 작성되지 않는 경우 트랙 인스펙터에서 할당된 출력만 렌더링됩니다."

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Create lead sheet"
msgstr "리드 시트 만들기"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionPropertiesInplace]Created by"
msgstr "작성자"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[PresetFileInfo]Created by:"
msgstr "작성자:"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Creator"
msgstr "작성자"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectSetup]Creator"
msgstr "작성자"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Creator"
msgstr "작성자"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.OutputDeviceInfo]Cue"
msgstr "큐"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Cue Mix"
msgstr "큐 믹스"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Cue mix mute follows channel"
msgstr "채널에 큐믹스 뮤트 팔로우"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Current Chord"
msgstr ""

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Cursor follows Edit Position"
msgstr "편집 위치에 커서 팔로우"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Curve"
msgstr "커브"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopeBendMiniProperties]Curve Bend"
msgstr "커브 벤드"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Cut long notes at part end"
msgstr "긴 노트를 파트 끝에서 자르기"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]D"
msgstr "D"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]DC"
msgstr "DC"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]DDP"
msgstr "DDP"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Dark"
msgstr "다크"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Score]Dark"
msgstr "다크"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Dark"
msgstr "다크"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TimeScrollBar+Zoom]Data Zoom"
msgstr "데이터 확대/축소"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Data Zoom"
msgstr "데이터 확대/축소"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MediaPoolHeader]Data Zoom"
msgstr "데이터 확대/축소"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[EditPanel.ApplyPart]Default"
msgstr "기본값"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Default Instrument Input"
msgstr "기본 악기입력"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Default Score Variation"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[MusicalSymbolSection]Default Score Variation"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Default Velocity"
msgstr "기본 벨로시티"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Default Velocity"
msgstr "기본 벨로시티"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Default envelopes for new Audio Tracks"
msgstr "새로운 오디오 트랙의 기본 엔벨롭"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Default tempo setting for audio tracks"
msgstr "오디오 트랙의 기본 템포 설정"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Delay"
msgstr "딜레이"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Delay"
msgstr "딜레이"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[RemoveUnusedDialog.Options]Delete Files permanently"
msgstr "파일을 영구히 삭제"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MarkerTrackInspector]Delete Selected Markers @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "선택된 마커 삭제 @cmd[Edit|Delete]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Delete Selected Markers @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "선택된 마커 삭제 @cmd[Edit|Delete]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackControls]Delete Selected Signature @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "선택된 기호 삭제 @cmd[Edit|Delete]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Delete Tempo Change"
msgstr "템포 변화 삭제"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Delete Variation"
msgstr "바리에이션 삭제"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.RSS]Demos and Tutorials"
msgstr "데모 및 튜토리얼"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Description"
msgstr "설명"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Description"
msgstr "설명"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Description"
msgstr "설명"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Deselect All"
msgstr "모두 선택 해제"

#: .\app\shared.xml
msgid "[AttachedFrameControls]Detach"
msgstr "제거"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Detach"
msgstr "제거"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Detection"
msgstr "감지"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Detection"
msgstr "감지"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Device"
msgstr "장치"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Device"
msgstr "장치"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Device Block Size"
msgstr "장치 블록 크기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Device Model"
msgstr "장치 모델"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditDialog]Device Model"
msgstr "장치 모델"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditDialog]Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Digital Release"
msgstr "디지털 릴리즈"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Digital Release"
msgstr "디지털 릴리즈"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Diminished"
msgstr "디미니시드"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputPopupItem]Direct Input"
msgstr "다이렉트 입력"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputItem]Direct Input"
msgstr "다이렉트 입력"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputPopupItem]Direct Input Channel"
msgstr "다이렉트 입력 채널"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputItem]Direct Input Channel"
msgstr "다이렉트 입력 채널"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderDirectInput]Direct Inputs"
msgstr "다이렉트 입력"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SymbolLaneHeader]Directions"
msgstr ""

#: .\app\plugscanner.xml
msgid "[PlugInScanner]Disable"
msgstr "끄기"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Disable"
msgstr "끄기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Disable"
msgstr "끄기"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Disable events under automation envelopes"
msgstr "오토메이션 엔벨롭의 이벤트 끄기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Meters]Disc"
msgstr "디스크"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]Disc Overload"
msgstr "디스크 오버로드"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]Disc Performance"
msgstr "디스크 퍼포먼스"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionAskInstallBox]Do you want to install this Extension?"
msgstr "이 익스텐션을 설치하시겠습니까?"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Document Setup"
msgstr "도큐먼트 설정"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DocumentSafetyOptionsIndicator]Document loaded with Safety Options:&#13;&#10;$safetyOptions"
msgstr "유효한 안전성 옵션:&#13;&#10;$safetyOptions"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Dotted"
msgstr "부점있음"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Dotted"
msgstr "부점있음"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Dotted"
msgstr "부점있음"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[CombinatorSynthChannelSelect]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "더블 클릭: 이름 편집, 누른 상태 유지: 채널 컬러 선택"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChannelLabelBig]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "더블 클릭: 이름 편집, 누른 상태 유지: 채널 컬러 선택"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Double Dotted"
msgstr "겹부점"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[WebFileInfo]Download"
msgstr "다운로드"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Drag FX Chain from here"
msgstr "여기부터 FX 체인 드래그"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RoutingEditView]Drag New Splitter From Here"
msgstr "여기부터 새로운 스플리터 드래그"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Drag Preset from here"
msgstr "여기부터 프리셋 드래그"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Drag devices between groups to change their placement."
msgstr "그룹 사이로 장치를 드래그하여 위치를 변경합니다."

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Drag file here to select additional sound"
msgstr "여기로 파일을 드래그하여 추가 사운드 선택"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Draw event badges"
msgstr "이벤트 배지 그리기"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Draw events translucent (grid shines through)"
msgstr "반투명 이벤트 그리기 (그리드 투과)"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Draw smooth waveforms"
msgstr "부드러운 웨이브파형 그리기"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Dropout Protection"
msgstr "드롭아웃 프로텍션"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Dropout Protection"
msgstr "드롭아웃 프로텍션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Drum Mode"
msgstr "드럼 모드"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Drum View"
msgstr "드럼 보기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Drumset Instrument"
msgstr "세트드럼 악기"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Duplicate"
msgstr "복제"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Duplicate"
msgstr "복제"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Duplicate Variation"
msgstr "바리에이션 복제"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.SaveDurationTab]Duration"
msgstr ""

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.LoadDurationTab]Duration"
msgstr ""

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Duration"
msgstr "듀레이션"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Duration"
msgstr "듀레이션"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Duration"
msgstr "듀레이션"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]E"
msgstr "E"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]EAN"
msgstr "EAN"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]EAN/UPC code"
msgstr "EAN/UPC 코드"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]EBU"
msgstr "EBU"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]EBU +18"
msgstr "EBU +18"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]EBU +18 Metering"
msgstr "EBU +18 미터링"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]EBU R128"
msgstr "EBU R128"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\inspector.xml .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Edit"
msgstr "편집"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Edit"
msgstr "편집"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]Edit"
msgstr "편집"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Edit"
msgstr "편집"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Edit Automation @cmd[Automation|Show Current Parameter]"
msgstr "오토메이션 편집 @cmd[Automation|Show Current Parameter]"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.MappingPart]Edit Device"
msgstr "장치 편집"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[EditGroupSelector]Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventNodeMiniProperties.Table]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SurfaceMapping]Edit Mapping"
msgstr "매핑 편집"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelector]Edit Next Chord"
msgstr "다음 코드 편집"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Edit Next Pattern"
msgstr "다음 패턴 편집"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorNotesForm]Edit Note..."
msgstr "노트 편집..."

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Edit Pitch Names"
msgstr "피치 이름 편집"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelector]Edit Previous Chord"
msgstr "이전 코드 편집"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Edit Previous Pattern"
msgstr "이전 패턴 편집"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Edit Remote Bank"
msgstr "리모트 뱅크 편집"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Edit..."
msgstr "편집..."

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Editing"
msgstr "편집"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Editing"
msgstr "편집"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[AudioFXEditorEmbedded]Editor"
msgstr "에디터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Editor]Editor"
msgstr "에디터"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Editor"
msgstr ""

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Editor"
msgstr "에디터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Editor follows Cursor"
msgstr "커서에 에디터 팔로우"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Editor shows Pattern at Cursor position"
msgstr "커서 위치의 패턴을 에디터에 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Eject"
msgstr "꺼내기"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Enable"
msgstr "켜기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Enable"
msgstr "켜기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Enable"
msgstr "켜기"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Enable &apos;Play overlaps&apos; for new audio tracks"
msgstr "새로운 오디오 트랙의 &apos;오버랩 재생&apos; 켜기"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Enable &apos;Play overlaps&apos; for new audio tracks"
msgstr "새로운 오디오 트랙의 &apos;오버랩 재생&apos; 켜기"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Enable Autosave"
msgstr "자동저장 켜기"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Enable Content Protection"
msgstr "콘텐츠 보호 켜기"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DpiAwarenessOption]Enable High DPI Mode"
msgstr "하이 DPI 모드 켜기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Enable Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 켜기"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "로우 레이턴시 모니터링 켜기"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "로우 레이턴시 모니터링 켜기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptionsMPE]Enable MPE"
msgstr "MPE 켜기"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Enable Plug-in Nap"
msgstr ""

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Enable Plug-in Nap"
msgstr ""

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Enable Program"
msgstr "프로그램 켜기"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Enable Program"
msgstr "프로그램 켜기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Enable Record / Step Record @cmd[Step Record|Enable]"
msgstr "레코딩/스텝 레코딩 켜기 @cmd[Step Record|Enable]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Enable Smoothing"
msgstr "스무딩 켜기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreSetup]Enable Transposition"
msgstr "트랜스포지션 켜기"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Enable crosshair cursor for tools"
msgstr "툴에 크로스헤어 커서 켜기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Enable crosshair cursor for tools"
msgstr "툴에 크로스헤어 커서 켜기"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[GraphicsEngineOption]Enable graphics hardware acceleration"
msgstr "그래픽 하드웨어 가속 켜기"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Enable low latency monitoring for instruments"
msgstr "악기의 로우 레이턴시 모니터링 켜기"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Enable retrospective recording"
msgstr "레트로스펙티브 녹음 켜기"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Enable slope compensation (+3dB/oct. for Pink Noise)"
msgstr "슬로프 보정 켜기 (핑크노이즈에 +3dB/oct.)"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Enable undo"
msgstr "되돌리기 켜기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]End"
msgstr "끝"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]End"
msgstr "끝"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventProperties]End"
msgstr "끝"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]End"
msgstr "끝"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]End"
msgstr "끝"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]End"
msgstr "끝"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]End"
msgstr "끝"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Enlarge record part to reveal notes recorded during precount"
msgstr "녹음 파트를 확대하여 프리카운트 중에 녹음된 노트를 표시"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Envelopes"
msgstr "엔벨롭"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Erase"
msgstr "지우기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Erase Notes in Record Mix Mode @cmd[Record Mode|Note Erase]"
msgstr "레코딩 믹스 모드에서 노트 지우기 @cmd[Record Mode|Note Erase]"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Error Loading Video"
msgstr "비디오 불러오기에서 오류가 발생했습니다."

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Event"
msgstr "이벤트"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Event Appearance"
msgstr "이벤트 보기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects are currently offline"
msgstr "이벤트 이펙트가 현재 오프라인입니다."

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects processing in realtime, click to render"
msgstr "클릭하여 리얼타임 이벤트 이펙트 프로세싱을 렌더링"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects rendered, click to restore"
msgstr "클릭하여 렌더링된 이벤트 이펙트를 복원"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects, click to activate"
msgstr "클릭하여 이벤트 이펙트를 활성화"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects, click to disable"
msgstr "클릭하여 이벤트 이펙트 끄기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Event Properties"
msgstr "이벤트 속성"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NoEventProperties]Event Properties"
msgstr "이벤트 속성"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Event Properties"
msgstr "이벤트 속성"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Events"
msgstr "이벤트"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Events"
msgstr "이벤트"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Existing Instrument"
msgstr "기존 악기"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 확장"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 확장"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicFolderTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 확장"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicAutomationTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 확장"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControls]Expand Layers"
msgstr "레이어 확장"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Expand Layers"
msgstr "레이어 확장"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Expand layers after recording takes"
msgstr "테이크 녹음 후 레이어 펼치기"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]Expiration Date:"
msgstr "만료일:"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Export Mixdown"
msgstr "믹스다운 익스포트"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Export Mixdown for Contest"
msgstr "콘테스트용 믹스다운 익스포트"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Export Range"
msgstr "익스포트 레인지"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Export Range"
msgstr "익스포트 레인지"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Export Range"
msgstr "익스포트 레인지"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Export Stems"
msgstr "스템 익스포트"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Export Video"
msgstr "비디오 익스포트"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.OverviewTab]Export..."
msgstr ""

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticTab]Export..."
msgstr ""

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Export..."
msgstr "익스포트..."

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Extended"
msgstr "확장 완료"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]External"
msgstr "외부"

#: .\app\homepage.xml .\devices\devices.xml .\devices\musicdevices.xml
msgid "[Command]External Devices"
msgstr "외장 장치"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceRack]External Devices"
msgstr "외장 장치"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]External Sync Options"
msgstr "외부 동기화 옵션"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Extract Audio"
msgstr "외부 오디오"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]FFT"
msgstr "FFT"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]FX"
msgstr "FX"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Fade In"
msgstr "페이드인"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Fade Length"
msgstr "페이드 길이"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Fade Out"
msgstr "페이드아웃"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Fade-In"
msgstr "페이드인"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Fade-In"
msgstr "페이드인"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Fade-Out"
msgstr "페이드아웃"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Fade-Out"
msgstr "페이드아웃"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Fader Mode"
msgstr "페이더 모드"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Fast Forward"
msgstr "빨리감기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Fast Forward"
msgstr "빨리감기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Fast Forward"
msgstr "빨리감기"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[NewsFeed]Feed not available."
msgstr "피드를 이용할 수 없습니다."

#: .\app\homepage.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]File"
msgstr "파일"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]File Tempo"
msgstr "파일 템포"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]File Tempo"
msgstr "파일 템포"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]File Type"
msgstr "파일 타입"

#: .\app\options.xml
msgid "[BrowserFileTypesOption]File Types shown in Browser"
msgstr "브라우저에 표시된 파일 타입"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Filename"
msgstr "파일명"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Filename"
msgstr "파일명"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Filename"
msgstr "파일명"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Filename Prefix"
msgstr "파일명 접두어"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Files"
msgstr "파일"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Fill Lane"
msgstr "레인 메우기"

#: .\app\shared.xml
msgid "[FilterBar]Filter"
msgstr "필터"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Filter"
msgstr "필터"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Filter"
msgstr "필터"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[FindChannelPopup]Find Channel"
msgstr "채널 찾기"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[FindTrackPopup]Find Track"
msgstr "트랙 찾기"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Fixed Tail"
msgstr "고정 테일"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Fixed Tail"
msgstr "고정 테일"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SurfaceMapping]Focus Device"
msgstr "장치에 포커스"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Folder Tracks"
msgstr "폴더 트랙"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ChordTrackControls]Follow"
msgstr "팔로우"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Follow Q"
msgstr "팔로우 Q"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Follow Quantize"
msgstr "팔로우 퀀타이즈"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Follow Quantize"
msgstr "팔로우 퀀타이즈"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Follow chords"
msgstr "팔로우 코드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Follow chords"
msgstr "팔로우 코드"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Font"
msgstr "폰트"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Format"
msgstr "포맷"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Format"
msgstr "포맷"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[ConvertFilesDialog]Format"
msgstr "포맷"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Format"
msgstr "포맷"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Format"
msgstr "포맷"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Format of ruler and main time display"
msgstr "룰러와 메인 타임 디스플레이 설정"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Frame Offset"
msgstr "프레임 오프셋"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Frame Rate"
msgstr "프레임 레이트"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Frame Rate"
msgstr "프레임 레이트"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Freeze"
msgstr "고정"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Frequency Split"
msgstr "프리퀀시 스플릿"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Full Score Page Layout"
msgstr "풀스코어 페이지 레이아웃"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Fullscreen (@key[Option]: Maximize)"
msgstr ""

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[GadgetNavigator]Gadgets"
msgstr "가젯"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Gain"
msgstr "게인"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Gain"
msgstr "게인"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Gain Envelope"
msgstr ""

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Gate"
msgstr "게이트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Gate"
msgstr "게이트"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Generator"
msgstr "제네레이터"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectSetup]Generator"
msgstr "제네레이터"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Generator"
msgstr "제네레이터"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Genre"
msgstr "장르"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Genre"
msgstr "장르"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Genre"
msgstr "장르"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Genre"
msgstr "장르"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Get add-ons from $APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 샵에서 애드온 입수"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackList]Global Mute @cmd[Console|Global Mute]"
msgstr "글로벌 뮤트 @cmd[Console|Global Mute]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackList]Global Solo @cmd[Console|Global Solo]"
msgstr "글로벌 솔로 @cmd[Console|Global Solo]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]Global Track Visibility"
msgstr "글로벌 트랙 숨김"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioEditor]Global Track Visibility"
msgstr "글로벌 트랙 숨김"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Global Track Visibility"
msgstr "글로벌 트랙 숨김"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Loop End"
msgstr "루프 끝으로 가기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Loop Start"
msgstr "루프 시작점으로 가기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Next Event"
msgstr "다음 이벤트로 가기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Next Marker"
msgstr "다음 마커로 가기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Previous Event"
msgstr "이전 이벤트로 가기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Previous Marker"
msgstr "이전 마커로 가기"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Inplace]Grid"
msgstr "그리드"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Detached]Grid"
msgstr "그리드"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Inplace]Groove"
msgstr "그루브"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Detached]Groove"
msgstr "그루브"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Group"
msgstr "그룹"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Group"
msgstr "그룹"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Group"
msgstr "그룹"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 1"
msgstr "그룹 1"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 2"
msgstr "그룹 2"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 3"
msgstr "그룹 3"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 4"
msgstr "그룹 4"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[FolderTrackControlsContent]Group Tracks"
msgstr "트랙 그룹으로 묶기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Group assignment"
msgstr "그룹 할당"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Grouping"
msgstr "그룹"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Guides"
msgstr "가이드"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Hardware Monitoring Available"
msgstr "하드웨어 모니터링 사용 가능"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Height"
msgstr "높이"

#: .\app\about.xml .\app\homepage.xml .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Help"
msgstr "도움말"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Hide All"
msgstr "모두 숨김"

#: .\app\toolbar.xml .\app\windowclasses.xml
msgid "[HistoryPanel]History"
msgstr "기록"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]History"
msgstr "기록"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Hold"
msgstr "홀드"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]Home"
msgstr "홈"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Hue Shift"
msgstr "색조 시프트"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[EULADialog]I Accept"
msgstr "동의"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[EULADialog]I Decline"
msgstr "동의하지 않음"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ServiceOption]I&apos;ll be careful, I promise!"
msgstr "수락"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]I/O"
msgstr "I/O"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]I/O connections"
msgstr "I/O 연결"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]INT"
msgstr "INT"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]INT"
msgstr "INT"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Icon"
msgstr "아이콘"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Identifier"
msgstr "식별자"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]If your computer is not connected to the Internet, please take the following steps to activate $APPNAME:"
msgstr "이 컴퓨터가 인터넷에 연결되어 있지 않은 경우, 다음 순서에 따라 $APPNAME(을)를 활성화하십시오.:"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Ignore Plug-In Latency"
msgstr "플러그인 레이턴시 무시"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Ignore audio device timestamps (use system clock instead)"
msgstr "오디오 장치 타임스탬프 무시 (시스템 클락 사용)"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Image"
msgstr "이미지"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Import Song Data"
msgstr "Song 데이터 임포트"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Import Video"
msgstr "비디오 임포트"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Import to track"
msgstr "트랙으로 임포트"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Import to track"
msgstr "트랙으로 임포트"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]Import tracks from DDP Image"
msgstr "DDP 이미지에서 트랙으로 임포트"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Import..."
msgstr "임포트..."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]In"
msgstr "In"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Include effects when updating mastering file"
msgstr "마스터링 파일 업데이트시 이펙트 포함"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Include sources of bus channels without Mix FX"
msgstr "믹스 FX없이 버스 채널의 소스 포함"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Incremental version"
msgstr "인크리멘탈 버전"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup.Info]Info"
msgstr "정보"

#: .\app\infoview.xml .\app\windowclasses.xml
msgid "[InfoView]Info View"
msgstr "정보 보기"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Info View"
msgstr "정보 보기"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Information about crashes and unexpected behavior"
msgstr ""

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Initial length of song"
msgstr "Song의 시작시 길이"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Initial tempo of song"
msgstr "Song의 시작 템포"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Initial time signature of song"
msgstr "Song의 시작 박자표"

#: .\show\show.xml
msgid "[FxRackPlayerControls]Input"
msgstr "입력"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayerControls]Input"
msgstr "입력"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Input"
msgstr "입력"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Input"
msgstr "입력"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Input Chord"
msgstr "코드 입력"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Input Chord"
msgstr ""

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Input Controls"
msgstr "컨트롤 입력"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Input Latency"
msgstr "입력 레이턴시"

#: .\devices\musicfxeditor.xml
msgid "[MusicFXRackSlotView]Input Mode"
msgstr "입력 모드"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Input Mode"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Input Pitch"
msgstr ""

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Input Quantize"
msgstr "입력 퀀타이즈"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Input controls"
msgstr "입력 컨트롤"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Inputs"
msgstr "입력"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Inputs"
msgstr "입력"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Insert"
msgstr "삽입"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MarkerTrackInspector]Insert Marker @cmd[]"
msgstr "마커 삽입 @cmd[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Insert Marker @cmd[]"
msgstr "마커 삽입 @cmd[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Insert Rest"
msgstr "쉼표 삽입"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackControls]Insert Signature @cmd[Edit|Insert Time Signature] @cmd[Edit|Insert Key Signature]"
msgstr "기호 삽입 @cmd[Edit|Insert Time Signature] @cmd[Edit|Insert Key Signature]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Insert Tempo Change"
msgstr "템포 변경 삽입"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RoutingEditView]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Inspector"
msgstr "인스펙터"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Install"
msgstr "설치"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionAskInstallBox]Install"
msgstr "설치"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DemosFeedNotInstalled]Install Demos and Tutorials..."
msgstr "데모 및 튜토리얼 설치..."

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder]Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.InstallMenu]Install from $APPCOMPANY Account"
msgstr "$APPCOMPANY 어카운트에서 설치"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.InstallMenu]Install from File..."
msgstr "파일에서 설치..."

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Install from:"
msgstr "다음 위치에서 설치:"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Install to:"
msgstr "다음 위치에 설치:"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Install to:"
msgstr "다음 위치에 설치:"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Install..."
msgstr "설치..."

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Install..."
msgstr "설치..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]Installation"
msgstr "설치"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Installation will continue in background. You can choose to skip this step now and install the content any time later from the $APPNAME menu."
msgstr "백그라운드에서 설치가 계속됩니다. 지금 이 단계를 건너뛰더라도 $APPNAME 메뉴에서 언제라도 콘텐츠를 다시 설치할 수 있습니다."

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Instr."
msgstr "Instr."

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorChannelControls]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayerControls]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Instrument Editor"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorChannelControls]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationFirstRow]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationContent]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsFirstRow]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Instrument Input"
msgstr "악기 입력"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Input"
msgstr "악기 입력"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Input"
msgstr "악기 입력"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Instrument Input follows Selection"
msgstr "선택영역에 악기 입력 팔로우"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Instrument Input follows Selection"
msgstr "선택영역에 악기 입력 팔로우"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Instrument Loop Record"
msgstr "악기 루프 레코딩"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Output"
msgstr "악기 출력"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument Output"
msgstr "악기 출력"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Output"
msgstr "악기 출력"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Instrument track monitoring follows record"
msgstr "레코딩 트랙에 악기 트랙 모니터링 팔로우"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]Integrated (EBU R128)"
msgstr "인티그레이티드 (EBU R128)"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Integrated (EBU R128)"
msgstr "인티그레이티드 (EBU R128)"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Intervals"
msgstr "인터벌"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Intervals"
msgstr "인터벌"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Intervals"
msgstr "인터벌"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Invert X"
msgstr "X 반전"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Invert Y"
msgstr "Y 반전"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Item Time"
msgstr "아이템 타임"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]K-12"
msgstr "K-12"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]K-14"
msgstr "K-14"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]K-20"
msgstr "K-20"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Keep Editor Open"
msgstr "에디터 열어두기"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[CombinatorContentTitleBar]Keep Editor Open"
msgstr "에디터 열어두기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Keep FX channels to the right"
msgstr "FX 채널을 우측으로 유지"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Keep VCA channels to the right"
msgstr "VCA 채널을 우측으로 유지"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Keep bus channels to the right"
msgstr "버스 채널을 우측으로 유지"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Key"
msgstr "키"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Key"
msgstr "키"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Key Range for Key Remote"
msgstr "키 리모트의 키 레인지"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Key Signature"
msgstr "조성"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Key Signature"
msgstr "조성"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Key Signature"
msgstr "조성"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]L"
msgstr "L"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]L"
msgstr "L"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]LRA"
msgstr "LRA"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]LRA"
msgstr "LRA"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]LSB"
msgstr "LSB"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]LU"
msgstr "LU"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]LU"
msgstr "LU"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]LUFS"
msgstr "LUFS"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]LUFS"
msgstr "LUFS"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerTracks]Large"
msgstr "라지"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Launch Notion"
msgstr "Notion 실행"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Launch Notion on this computer"
msgstr "이 컴퓨터에서 Notion 실행"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackLayerSelector]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackNameAndLayer]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Layers follow events"
msgstr "이벤트에 레이어 팔로우"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Layers follow events"
msgstr "이벤트에 레이어 팔로우"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Layout"
msgstr "레이아웃"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreSetup]Layout Style"
msgstr "레이아웃 스타일"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DemosFeedNotInstalled]Learn how to use $APPNAME"
msgstr "$APPNAME 사용법 알아보기"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Subscription]Learn more about $CLOUDNAME"
msgstr "$CLOUDNAME에 대해 더 알아보기"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Learn more about this contest"
msgstr "이 콘테스트에 대해 더 알아보기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[Command]Left"
msgstr "왼쪽"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Left Channel Average RMS (3 seconds integration)"
msgstr "왼쪽 채널 평균 RMS (3초 인티그레이션)"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Left Channel DC Offset"
msgstr "왼쪽 채널 DC 오프셋"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Left Channel True Peak"
msgstr "왼쪽 채널 트루 피크"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Length"
msgstr "길이"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Length"
msgstr "길이"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Length"
msgstr "길이"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Level Max"
msgstr "레벨 최대"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Level Min"
msgstr "레벨 최소"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Levels"
msgstr "레벨"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]License Type:"
msgstr "라이선스 타입:"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]Licensed to:"
msgstr "라이선스 부여된 사용자:"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Light"
msgstr "라이트"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Score]Light"
msgstr "라이트"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Light"
msgstr "라이트"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[ToolBar]Link Arrow and Range Tools"
msgstr "화살표 툴과 레인지 툴을 링크"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Link Arrow and Range Tools"
msgstr "화살표 툴과 레인지 툴을 링크"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Link Horizontal and Vertical Zoom"
msgstr "가로 세로 확대비율 고정"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Link expansion and visibility of folder tracks"
msgstr "폴더 트랙 확장 및 숨김설정 링크"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Link to DSP"
msgstr "DSP에 링크"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Link visibility of Track List and Console"
msgstr "트랙 리스트와 콘솔 숨김설정 링크"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Linked"
msgstr "링크"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Linked"
msgstr "링크"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]List of installed plug-ins and extensions"
msgstr ""

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Listen Bus"
msgstr "리슨 버스"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Listen Bus"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Load"
msgstr "불러오기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Load / Store"
msgstr "불러오기/저장"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Load Pattern Preset"
msgstr "패턴 프리셋 불러오기"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemePresetOption]Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Locate File..."
msgstr "파일 탐색..."

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Locate when clicked in empty space"
msgstr "빈 공간 클릭시 커서 이동"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Locate when clicked in empty space"
msgstr "빈 공간 클릭시 커서 이동"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Location"
msgstr "위치"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Location"
msgstr "위치"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Location"
msgstr "위치"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Location"
msgstr "위치"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Location"
msgstr "위치"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Locations"
msgstr "위치"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[MusicTrackListInspectorPanel]Lock Track List"
msgstr "트랙리스트 잠그기"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Logo"
msgstr "로고"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Loop"
msgstr "루프"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Loop"
msgstr "루프"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "루프 ON @cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "루프 ON @cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "루프 ON @cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]Loop length: @property[controller.loopLength]"
msgstr "루프 길이: @property[controller.loopLength]"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Loops"
msgstr "루프"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]Lossless audio file compression (FLAC)"
msgstr ""

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Loudness"
msgstr ""

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Loudness Information"
msgstr "라우드니스 정보"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "라우드니스 레인지 (EBU R128)"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "라우드니스 레인지 (EBU R128)"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Low Latency"
msgstr "로우 레이턴시"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Low Latency Instrument Monitoring Active"
msgstr "로우 레이턴시 악기 모니터링 ON"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Luminance"
msgstr "휘도"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]MIDI"
msgstr "MIDI"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]MIDI Channels"
msgstr "MIDI 채널"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]MIDI Filter"
msgstr "MIDI 필터"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]MIDI Input"
msgstr "MIDI 입력"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceEditorLearn]MIDI Learn"
msgstr "MIDI Learn"

#: .\app\options.xml
msgid "[SyncOption]MIDI Machine Control"
msgstr "MIDI 머신 컨트롤"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]MIDI Output"
msgstr "MIDI 출력"

#: .\app\options.xml
msgid "[SyncOption]MIDI Time Code"
msgstr "MIDI 타임코드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]MSB"
msgstr "MSB"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]MSB"
msgstr "MSB"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorPageSelector]Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlsHeader]Macro Controls Mapping"
msgstr "매크로 컨트롤 매핑"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorPageSelector]Macro Controls Mapping"
msgstr "매크로 컨트롤 매핑"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Magnitude Range"
msgstr "매그니튜드 레인지"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Major"
msgstr "메이저"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Make Default"
msgstr "기본값으로 설정"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Make Image"
msgstr "이미지 만들기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Manage Parameters"
msgstr "파라미터 관리"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[PlugInBrowserHeader]Manage Plug-Ins"
msgstr "플러그인 관리"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Manufacturer"
msgstr "제조사"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditDialog]Manufacturer"
msgstr "제조사"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Margins"
msgstr "마진"

#: .\devices\transport.xml .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Marker"
msgstr "마커"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MarkerTrackInspector]Marker"
msgstr "마커"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackEditorView]Marker"
msgstr "마커"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Marker"
msgstr "마커"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[MarkerTrack]Marker Track"
msgstr "마커 트랙"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectMarkerTrack]Marker Track"
msgstr "마커 트랙"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Master"
msgstr ""

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationMasterControls]Master"
msgstr ""

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MasterPart]Master Volume"
msgstr "마스터 볼륨"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Master and Release"
msgstr "마스터링과 릴리즈"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackIcon]Mastering File Status / Edit Song"
msgstr "마스터링 파일 상태 / Song 편집"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Material"
msgstr "소스 유형"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Max Length"
msgstr "최대 길이"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Max Length"
msgstr "최대 길이"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Max. loudness"
msgstr ""

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Max. true peak"
msgstr ""

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Maximize"
msgstr "최대화"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Maximize"
msgstr "최대화"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Maximum BPM"
msgstr "최대 BPM"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Media Options"
msgstr "미디어 옵션"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MediaPool]Media Pool"
msgstr "미디어 풀(Pool)"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerTracks]Medium"
msgstr "미디엄"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Melodic Mode"
msgstr "멜로딕 모드"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Merge"
msgstr "병합"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Merge into open document"
msgstr "오픈 도큐먼트로 병합"

#: .\app\startup.xml
msgid "[MessageWindow]Messages"
msgstr "메시지"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Messages"
msgstr "메시지"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Metronome"
msgstr "메트로놈"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Metronome"
msgstr "메트로놈"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "메트로놈 @cmd[Transport|Click]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "메트로놈 @cmd[Transport|Click]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "메트로놈 @cmd[Transport|Click]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Metronome Active"
msgstr ""

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[MetronomeSetup]Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Minimum BPM"
msgstr "최소 BPM"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Minimum Length"
msgstr "최소 길이"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Minor"
msgstr "마이너"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MissingDeviceDialog]Missing Devices"
msgstr "누락된 장치"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Mix"
msgstr "믹스"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Mix"
msgstr "믹스"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Mixdown Options"
msgstr "믹스다운 옵션"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Mode"
msgstr "모드"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Mode"
msgstr "모드"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PresetFileInfo.Details]Modified:"
msgstr ""

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[PresetFileInfo]Modified:"
msgstr "수정일:"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceKeyboardView]Modulation"
msgstr "모듈레이션"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Momentary"
msgstr ""

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]Momentary"
msgstr "모먼터리"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Monitor"
msgstr "모니터"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Monitor"
msgstr "모니터"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Monitoring Latencies"
msgstr "모니터링 레이턴시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Monitoring follows record"
msgstr "레코딩 트랙에 모니터링 팔로우"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Monitoring mutes playback (Tape style)"
msgstr "모니터링 중에 재생 뮤트 (테이프 스타일)"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Mono"
msgstr "모노"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Mono"
msgstr "모노"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Mono"
msgstr ""

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder.Link]More Information"
msgstr "자세히"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]More Information"
msgstr "자세히"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Move backward and undo"
msgstr "뒤로 돌아가 되돌리기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Move backwards and undo"
msgstr "뒤로 돌아가 되돌리기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Move forward"
msgstr "앞으로 이동"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Multi-Measure Rests"
msgstr "마디 묶음쉼표"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Multitrack File Properties"
msgstr "멀티트랙 파일 속성"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Music Part Properties"
msgstr "뮤직 파트 속성"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Musical Symbols"
msgstr ""

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Mute / Solo"
msgstr "뮤트/솔로"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Mute Audio"
msgstr "오디오 뮤트"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Mute Output"
msgstr "출력 뮤트"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]My Extensions"
msgstr "내 익스텐션"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Name"
msgstr "이름"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Name"
msgstr "이름"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Name"
msgstr "이름"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PatternPart]Name"
msgstr "이름"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Name"
msgstr "이름"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Narrow / Normal"
msgstr "좁게/표준"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Native Low Latency Monitoring Available"
msgstr "네이티브 로우 레이턴시 모니터링 사용 가능"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\navigator.xml
msgid "[Navigator]Navigator"
msgstr "내비게이터"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]New Folder"
msgstr ""

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]New Instrument"
msgstr "새로운 악기"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]New Project"
msgstr "새로운 Project"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]New Project"
msgstr "새로운 Project"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]New Project..."
msgstr "새로운 Project"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]New Show"
msgstr "새로운 Show"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]New Show"
msgstr "새로운 Show"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]New Show..."
msgstr "새로운 Show..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]New Song"
msgstr "새로운 Song"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]New Song"
msgstr "새로운 Song"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]New Song..."
msgstr "새로운 Song..."

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]New Variation"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]New Variation"
msgstr "새로운 바리에이션"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.RSS]News Feed"
msgstr "뉴스 피드"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[Command]Next"
msgstr "다음"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Next Chord"
msgstr ""

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Next Preset @cmd[]"
msgstr "다음 프리셋 @cmd[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Next Program"
msgstr "다음 프로그램"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Next Program"
msgstr "다음 프로그램"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Next Program"
msgstr "다음 프로그램"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Next Result"
msgstr ""

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Next Track"
msgstr "다음 트랙"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[TaskListDialog]No"
msgstr "아니오"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[EventListDialog]No"
msgstr "아니오"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]No Audio Device"
msgstr "오디오 장치 없음"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]No Codec"
msgstr "코덱 없음"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]No Instrument Loaded"
msgstr "불러온 악기가 없습니다."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]No Internet connection?"
msgstr "인터넷에 연결되어 있지 않습니까?"

#: .\show\show.xml
msgid "[NoSetListItemProperties]No Setlist item selected"
msgstr "선택된 셋리스트 아이템이 없습니다."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioChordEventInspector]No chord selected"
msgstr "선택된 코드가 없습니다."

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordInspectorContent]No chord selected"
msgstr "선택된 코드가 없습니다."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventInspector]No event selected"
msgstr "선택된 이벤트가 없습니다."

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NoEventProperties]No event selected"
msgstr "선택된 이벤트가 없습니다."

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]No overlap when editing events"
msgstr "이벤트 편집시 오버랩 없음"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]No overlap when editing events"
msgstr "이벤트 편집시 오버랩 없음"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoPatternView]No pattern selected"
msgstr "선택된 패턴이 없습니다."

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SideChainSourceEmpty]No sources available"
msgstr "이용 가능한 소스가 없습니다."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoTrackEditor]No track selected"
msgstr "선택된 트랙이 없습니다."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[NoTrackInspector]No track selected"
msgstr "선택된 트랙이 없습니다."

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicClipPreview]No track selected"
msgstr "선택된 트랙이 없습니다."

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]None"
msgstr "없음"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]None"
msgstr "없음"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Normal"
msgstr "표준"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Normal"
msgstr "표준"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetList]Normal"
msgstr "표준"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Notation Size"
msgstr "기보 크기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Note Color"
msgstr "노트 컬러"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Note Coloring Scheme"
msgstr "노트 컬러 스킴"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.FX]Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationFirstRow]Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationContent]Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsFirstRow]Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Note On/Off"
msgstr "노트 온/오프"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Note Repeat Active @cmd[Record Mode|Note Repeat]"
msgstr "노트 반복 ON @cmd[Record Mode|Note Repeat]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Notehead"
msgstr "음표머리"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Notehead Symbol"
msgstr "음표머리 표기"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Notes"
msgstr "음표"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Notify me if devices are unavailable when $APPNAME starts"
msgstr "$APPNAME 실행시 장치가 사용가능한 상태가 아닌 경우 알림"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Notion 6 or later must be installed on this computer or in the network. Studio One could not detect that Notion is currently running."
msgstr "이 컴퓨터 또는 네트워크상에 Notion 6 또는 그 이후 버전이 설치되어 있어야 합니다. 스튜디오원이 현재 실행중인 Notion을 발견하지 못했습니다."

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemSectionMiniProperties]Number of Repeats:"
msgstr "반복 횟수:"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Octave"
msgstr "옥타브"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Octave"
msgstr "옥타브"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]Off"
msgstr "오프"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Offbeat"
msgstr "오프비트"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Offline"
msgstr "오프라인"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Offline Activation Guide"
msgstr "오프라인 활성화 가이드"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]Offset"
msgstr "오프셋"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]On"
msgstr "온"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Online"
msgstr "온라인"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]Open"
msgstr "열기"

#: .\app\soundselector.xml
msgid "[SoundSetFileSelector]Open"
msgstr "열기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙 열기"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Open Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙 열기"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open CD Protocol"
msgstr "CD 프로토콜 열기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Chord Track"
msgstr "코드 트랙 열기"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Open Chord Track"
msgstr "코드 트랙 열기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]Open MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터 열기"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open Marker Track"
msgstr "마커 트랙 열기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Marker Track"
msgstr "마커 트랙 열기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Secondary Ruler"
msgstr "세컨더리 룰러 열기"

#: .\app\homepage.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Open Setup"
msgstr "설정 열기"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open Signature Track"
msgstr "기호 트랙 열기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Signature Track"
msgstr "기호 트랙 열기"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open Tempo Track"
msgstr "템포 트랙 열기"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Tempo Track"
msgstr "템포 트랙 열기"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Open Threshold"
msgstr "스레숄드 열기"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Open existing file"
msgstr "기존 파일 열기"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Open..."
msgstr "열기..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Operating system and hardware information"
msgstr ""

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]Options"
msgstr ""

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Options"
msgstr "옵션"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Options"
msgstr "옵션"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Options"
msgstr "옵션"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Options"
msgstr "옵션"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Options"
msgstr "옵션"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Options"
msgstr "옵션"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Options"
msgstr "옵션"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Options"
msgstr "옵션"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Options"
msgstr "옵션"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Options"
msgstr "옵션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Orientation"
msgstr "방향"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]Otherwise, we look forward to your feedback on how we can make $APPNAME better for you. Please visit our forums with any feature requests."
msgstr "또는, 더 나은 $APPNAME(을)를 만들 수 있도록 피드백을 보내주십시오. 새로운 기능에 대한 의견이나 요청을 포럼에 남길 수도 있습니다."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Out"
msgstr "아웃"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Out"
msgstr "아웃"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Output"
msgstr "출력"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Output"
msgstr "출력"

#: .\show\show.xml
msgid "[BackingTrackPlayerControls]Output"
msgstr "출력"

#: .\show\show.xml
msgid "[FxRackPlayerControls]Output"
msgstr "출력"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Output"
msgstr "출력"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Output"
msgstr "출력"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Output Latency"
msgstr "출력 레이턴시"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Outputs"
msgstr "출력"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Outputs"
msgstr "출력"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Outputs"
msgstr "출력"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditorHeaderView]Outputs"
msgstr "출력"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Overlap"
msgstr "오버랩"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Overlap"
msgstr "오버랩"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Overview"
msgstr "오버뷰"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]Overview"
msgstr "오버뷰"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Packages"
msgstr "패키지"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Page Layout"
msgstr "페이지 레이아웃"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Page Size"
msgstr "페이지 크기"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Pan"
msgstr "팬"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Pan"
msgstr "팬"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Pan"
msgstr "팬"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper]Parameter Mapping Control"
msgstr "파라미터 매핑 컨트롤"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapperTransparent]Parameter Mapping Control"
msgstr "파라미터 매핑 컨트롤"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Passthrough"
msgstr "패스스루"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Patch Automation"
msgstr "패치 오토메이션"

#: .\show\show.xml
msgid "[PatchSection]Patches"
msgstr "패치"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Pattern"
msgstr "패턴"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Pattern"
msgstr "패턴"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pattern Editor"
msgstr "패턴 에디터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Pattern Inspector"
msgstr "패턴 인스펙터"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Pause"
msgstr "일시정지"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsContentMedium]Pause (Pre Track)"
msgstr "일시정지 (프리트랙)"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Peak Hold Speed"
msgstr "피크 홀드 속도"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]Peak Left [dB]"
msgstr "피크 좌측 [dB]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]Peak Right [dB]"
msgstr "피크 우측 [dB]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Peak/RMS"
msgstr "Peak/RMS"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]Perform"
msgstr "연주"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]Performance"
msgstr "퍼포먼스"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Performance Monitor"
msgstr "퍼포먼스 모니터"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Performance Monitor"
msgstr "퍼포먼스 모니터"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[PerspectiveSelector]PerspectiveSelector"
msgstr "퍼스펙티브셀렉터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Piano View"
msgstr "피아노 보기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Pitch"
msgstr "피치"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Pitch"
msgstr "피치"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteControllerLaneHeader]Pitch"
msgstr "피치"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Pitch Bend"
msgstr "피치 벤드"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Pitch Bend"
msgstr "피치 벤드"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PitchNameSetup]Pitch Names"
msgstr "피치 이름"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptionsMPE]Pitch Range"
msgstr "피치 레인지"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceKeyboardView]Pitchbend"
msgstr "피치벤드"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Placement..."
msgstr "배치..."

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Play"
msgstr "재생"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Play"
msgstr "재생"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Play"
msgstr "재생"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Play"
msgstr "재생"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Play 6/8 click like 2 x 3/8 etc."
msgstr "6/8 클릭을 2 x 3/8처럼 재생"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Play Mode"
msgstr "재생 모드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Play Track"
msgstr "트랙 재생"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Play at song tempo"
msgstr "Song 템포에 맞추어 재생"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Play at song tempo"
msgstr "Song 템포에 맞추어 재생"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Play overlaps"
msgstr "오버랩 재생"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Play overlaps"
msgstr "오버랩 재생"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Playback Device"
msgstr "재생 장치"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemControlsSmall]Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemMiniProperties]Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemSectionMiniProperties]Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Playback Octave"
msgstr "옥타브 재생"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Playback Velocity"
msgstr "벨로시티 재생"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Players"
msgstr "플레이어"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Playing on"
msgstr "재생:"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Please help us improve $APPNAME by reporting this problem."
msgstr "$APPNAME 개선에 도움이 되도록 이 문제에 대해 알려주십시오."

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Please remove your plug-in settings and restart $APPNAME to update version information."
msgstr ""

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Please restart $APPNAME for the changes to take effect."
msgstr "변경을 적용하려면 $APPNAME(을)를 다시 실행하십시오."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Please select which information you would like to include in the report:"
msgstr ""

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Please wait..."
msgstr ""

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Plug-In Manager"
msgstr "플러그인 매니저"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Plug-In Manager"
msgstr "플러그인 매니저"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Plug-In Manager"
msgstr "플러그인 매니저"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Plug-In Menu"
msgstr "플러그인 메뉴"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PresetFileInfo.Details]Plug-In:"
msgstr ""

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[PresetFileInfo]Plug-In:"
msgstr "플러그인:"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Plug-Ins"
msgstr "플러그인"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInInfo]Plug-Ins"
msgstr ""

#: .\app\plugscanner.xml
msgid "[PlugInScanner]Plug-in Scanner"
msgstr "플러그인 스캐너"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Poly Pressure"
msgstr "폴리 프레셔"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Pool"
msgstr "풀(Pool)"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Pop-up when Song opens"
msgstr "Song이 열리면 팝업"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Post FX"
msgstr "포스트 FX"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Post-Roll"
msgstr "포스트-롤"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Power Chord"
msgstr "파워 코드"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Pre FX"
msgstr "프리 FX"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Pre-Roll"
msgstr "프리-롤"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Pre-record audio input"
msgstr "오디오 입력 사전 녹음"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Precount"
msgstr "프리카운트"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Precount / Preroll Bars"
msgstr "프리카운트/프리롤 마디"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Preferences"
msgstr "환경설정"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionFolder]Prepend Name to Variations"
msgstr ""

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Preroll"
msgstr "프리롤"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Preroll @cmd[Transport|Preroll]"
msgstr "프리롤 @cmd[Transport|Preroll]"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Preserve Instrument Track State"
msgstr "악기 트랙 상태유지"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Preserve Realtime State"
msgstr "리얼타임 상태유지"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Preserve mono tracks"
msgstr "모노트랙 유지"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Preserve order of channels with folder track"
msgstr "폴더 트랙이 있는 채널의 순서 유지"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[AudioSynthRackSlotViewExtended]Preset"
msgstr "프리셋"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Preset"
msgstr ""

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Preset"
msgstr "프리셋"

#: .\ccl\browser.xml .\ccl\pluginmanager.xml .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[Command]Presets"
msgstr "프리셋"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[Command]Previous"
msgstr "이전"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Previous Preset @cmd[]"
msgstr "이전 프리셋 @cmd[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Previous Program"
msgstr "이전 프로그램"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Previous Program"
msgstr "이전 프로그램"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Previous Program"
msgstr "이전 프로그램"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Previous Result"
msgstr ""

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Previous Track"
msgstr "이전 트랙"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Print"
msgstr "인쇄"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Process Block Size"
msgstr "프로세스 블록 크기"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[MusicalSymbolSection]Process Dynamics"
msgstr ""

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Process Precision"
msgstr "프로세스 정밀도"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Process Volume after Event Effects"
msgstr "이벤트 이펙트 이후에 볼륨 프로세스"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Processing"
msgstr "프로세싱"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.SpliceActivation]Product Key"
msgstr "제품 키"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Retail]Product Key"
msgstr "제품 키"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]Product Key:"
msgstr "제품 키:"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Program"
msgstr "프로그램"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Program"
msgstr "프로그램"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Program Change"
msgstr "프로그램 변경"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Program Change"
msgstr "프로그램 변경"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]Program Extensions"
msgstr "프로그램 익스텐션"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Project"
msgstr "프로젝트"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Project"
msgstr "프로젝트"

#: .\devices\transport.xml .\project\project.xml
msgid "[Command]Project"
msgstr "프로젝트"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectEditor]Project Editor"
msgstr "프로젝트 에디터"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Project Setup"
msgstr "프로젝트 설정"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Project Setup"
msgstr "프로젝트 설정"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]Project Title"
msgstr "프로젝트 제목"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectToolbar]Project Toolbar"
msgstr "프로젝트 툴바"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Projects"
msgstr "프로젝트"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizePanel]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[Command]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Quantize Strength"
msgstr "퀀타이즈 강세"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Quantize Value"
msgstr "퀀타이즈 값"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Quantize Value"
msgstr "퀀타이즈 값"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Quantize played notes during record"
msgstr "녹음중에 재생된 노트 퀀타이즈"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Quintuplet"
msgstr "다섯잇단음"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Quintuplet"
msgstr "다섯잇단음"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Quit"
msgstr "종료"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]R"
msgstr "R"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]R"
msgstr "R"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]R128"
msgstr "R128"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]RAM"
msgstr "RAM"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Meters]RAM"
msgstr "RAM"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]RAM Overload"
msgstr "RAM 오버로드"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]RMS"
msgstr "RMS"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]RMS Left [dB]"
msgstr "RMS Left [dB]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]RMS Right [dB]"
msgstr "RMS Right [dB]"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Range"
msgstr "레인지"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthNodeEditView]Range"
msgstr "레인지"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]Range"
msgstr "레인지"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Range"
msgstr "레인지"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Rate"
msgstr "레이트"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Re-Index Presets"
msgstr "프리셋 색인 다시 작성"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Re-Index Presets"
msgstr "프리셋 색인 다시 작성"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Read"
msgstr "읽기"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Real Instrument"
msgstr "리얼 악기"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Recall Input Channels"
msgstr "입력 채널 불러오기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[RecallMarkerPopup]Recall Marker"
msgstr "마커 불러오기"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Recall Options"
msgstr "옵션 불러오기"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Recall Output Channels"
msgstr "출력 채널 불러오기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Receive From"
msgstr "받기"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Received"
msgstr "수신됨"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Recent Files"
msgstr "최근 사용한 파일"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Recent Parameters"
msgstr "최근 사용한 파라미터"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[Command]Reconnect"
msgstr "다시 연결"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Reconnect..."
msgstr "다시 연결...."

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Reconnect..."
msgstr "다시 연결..."

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Record"
msgstr "레코딩"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Record"
msgstr "레코딩"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Record / Monitor"
msgstr "레코딩/모니터"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Record @cmd[Transport|Record]"
msgstr "레코딩 @cmd[Transport|Record]"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Record Input"
msgstr "레코딩 입력"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControlsContent]Record Input"
msgstr "레코딩 입력"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Record Label"
msgstr "레코딩 레이블"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Record Level"
msgstr "레코딩 레벨"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Record Max"
msgstr "레코딩 최대"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Record Mix"
msgstr "레코딩 믹스"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Record Mode"
msgstr "레코딩 모드"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Record Offset"
msgstr "레코딩 오프셋"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Record Offset"
msgstr "레코딩 오프셋"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel]Record Panel"
msgstr "레코딩 패널"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Record Panel"
msgstr "레코딩 패널"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Record Takes"
msgstr "테이크 레코딩"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Record and Mix"
msgstr "녹음과 믹싱"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Record tempo information to audio files"
msgstr "오디오 파일에 녹음 템포 정보"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Recording Device"
msgstr "녹음장치"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Redo"
msgstr ""

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Reduction level"
msgstr "리덕션 레벨"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Rehearse and Perform"
msgstr "리허설과 퍼포먼스"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Release Year"
msgstr "발매 연도"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Release audio device in background"
msgstr "오디오 장치를 백그라운드에서 릴리즈"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[RemainingRecordTime]Remaining Record Time"
msgstr "남은 녹음 시간"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Remaining Record Time"
msgstr "남은 녹음 시간"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Remaining Record Time"
msgstr "남은 녹음 시간"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Remaining Record Time (Low)"
msgstr "남은 녹음 시간 (낮음)"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Remote"
msgstr "리모트"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Remove"
msgstr "제거"

#: .\app\options.xml
msgid "[BrowserFileTypesOption]Remove"
msgstr "제거"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Remove"
msgstr "제거"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Remove"
msgstr "제거"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Remove"
msgstr "제거"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Remove"
msgstr ""

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Remove"
msgstr "제거"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[MusicEnvelopeDialog]Remove &gt;&gt;"
msgstr "&gt;&gt; 제거"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Remove &gt;&gt;"
msgstr "&gt;&gt; 제거"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Remove Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 제거"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ControlLane]Remove Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 제거"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Remove File..."
msgstr "파일 제거"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Remove Instrument"
msgstr "악기 제거"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Remove Plug-In Settings"
msgstr "플러그인 설정 제거"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[Command]Remove Plug-In Settings"
msgstr "플러그인 설정 제거"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Remove Selected"
msgstr ""

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlSetup]Remove Targets"
msgstr "타겟 제거"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Remove Video"
msgstr "비디오 제거"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Remove software instrument from the rack and remove external instrument channels. This option is only available, if no other tracks are using the instrument."
msgstr "랙의 소프트웨어 악기 및 외장 악기 채널을 제거합니다. 이 옵션은 이 악기를 사용하는 트랙이 없을 경우에만 유효합니다."

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Render"
msgstr "렌더링"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Render"
msgstr "렌더링"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Render All Channels"
msgstr "모든 채널 렌더링"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Render Click"
msgstr "클릭 렌더링"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Render Click"
msgstr "클릭 렌더링"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Render Inserts"
msgstr "인서트 렌더링"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Render Loop Range"
msgstr "루프 레인지 렌더링"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Render Range"
msgstr "레인지 렌더링"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Render insert effects to audio. If disengaged, inserts are kept for realtime processing and automation."
msgstr "인서트 이펙트를 오디오로 렌더링합니다. 인서트 이펙트를 오디오로 렌더링하지 않는 경우, 인서트는 리얼타임 프로세싱과 오토메이션으로만 처리됩니다."

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Repeat Accent"
msgstr "악센트 반복"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Repeat Pitch for Single Mode"
msgstr "싱글모드의 반복 피치"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Repeat Pitch for Single Mode"
msgstr "싱글모드의 반복 피치"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Repeat Rate"
msgstr "반복 레이트"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Replace"
msgstr "교체"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Replace Existing..."
msgstr "기존항목 교체..."

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Replace overlapping data in record @cmd[Record Mode|Record Mode Replace]"
msgstr "레코딩에서 오버랩된 데이터 교체 @cmd[Record Mode|Record Mode Replace]"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemePresetOption]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Reset Blocklist"
msgstr "블록리스트 리셋"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[Command]Reset Blocklist"
msgstr "블록리스트 리셋"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Reset Filter"
msgstr "필터 리셋"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Reset to Default"
msgstr "기본값으로 리셋"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: .\engine\audiocodec.xml
msgid "[PCMEncoderOption]Resolution:"
msgstr "레졸루션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Rest"
msgstr "쉼표"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Rest"
msgstr "쉼표"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Restart now"
msgstr "지금 다시 시작"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Restore"
msgstr "복원"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Restore"
msgstr "복원"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSlotAuxSetup]Restore Default"
msgstr "기본값 복원"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[RestoreDocumentVersion]Restore Version"
msgstr "버전 복원"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DemosFeed]Retrieving Feed... please wait..."
msgstr "피드를 취득하는 중... 잠시만 기다려 주십시오..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[NewsFeed]Retrieving Feed... please wait..."
msgstr "피드를 취득하는 중... 잠시만 기다려 주십시오..."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Retrospective Recording"
msgstr "레트로스펙티브 녹음"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "맨 처음으로 @cmd[Transport|Return to Zero]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "맨 처음으로 @cmd[Transport|Return to Zero]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "맨 처음으로 @cmd[Transport|Return to Zero]"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Reveal precount notes"
msgstr "프리카운트 노트 표시"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Rewind"
msgstr "되감기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Rewind"
msgstr "되감기"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Rewind"
msgstr "되감기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[Command]Right"
msgstr "오른쪽"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Right Channel Average RMS (3 seconds integration)"
msgstr "오른쪽 채널 평균 RMS (3초 인티그레이션)"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Right Channel DC Offset"
msgstr "오른쪽 채널 DC 오프셋"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Right Channel True Peak"
msgstr "오른쪽 채널 트루 피크"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Root"
msgstr "루트"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Root"
msgstr "루트"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Root"
msgstr "루트"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Root"
msgstr "루트"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorPageSelector]Routing"
msgstr "라우팅"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SecondaryTimerulerTrackControls]Ruler"
msgstr "룰러"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Run $APPNAMEFREE - the feature limited FREE version"
msgstr "$APPNAMEFREE 실행 - 기능이 제한된 무료 버전"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectSetup]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: .\engine\audiocodec.xml
msgid "[PCMEncoderOption]Sample Rate:"
msgstr "샘플레이트:"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Sample rate used for playback and record"
msgstr "재생과 녹음 샘플레이트"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Saturation"
msgstr "새추레이션"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Save As Template"
msgstr "템플릿으로 저장"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[CDProtocol]Save As..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceDialog.Icon]Save Attachment"
msgstr "어태치먼트 저장"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSlotAuxSetup]Save Default"
msgstr "기본값으로 저장"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Save New Version"
msgstr "새로운 버전 저장"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Save Options"
msgstr "저장 옵션"

#: .\show\show.xml
msgid "[PatchSection]Save Patch"
msgstr "패치 저장"

#: .\app\startup.xml
msgid "[MessageWindow]Save as..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Save current state as alternate version and continue working on original document."
msgstr "현재 상태를 대체 버전으로 저장하고 원본 도큐먼트에서 계속 작업합니다."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Save current state as incremental version and update document to this version."
msgstr "현재 상태를 인크리멘탈 버전으로 저장하고 도큐먼트를 이 버전으로 업데이트합니다."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Scale"
msgstr "스케일"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DpiAwarenessOption]Scaling"
msgstr "스케일링"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[MixScenesManager]Scenes"
msgstr "씬"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditScenesManager]Scenes"
msgstr "씬"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Score]Score"
msgstr "스코어"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Score"
msgstr "스코어"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Score Symbols"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Score View"
msgstr "스코어 보기"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ScratchPad]Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Search"
msgstr "검색"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Search"
msgstr ""

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Search"
msgstr "검색"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserMainTabs]Search @cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[] 검색"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Search in Folder..."
msgstr "폴더에서 검색..."

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]SearchTag"
msgstr "태그 검색"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Sections]Sections"
msgstr "섹션"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Segment Height"
msgstr "세그먼트 높이"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Segments"
msgstr "세그먼트"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Select"
msgstr "선택"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Select"
msgstr "선택"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItem]Select Item Color"
msgstr "아이템 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Select Layer Color"
msgstr "레이어 컬러 선택"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Select License File..."
msgstr "라이선스 파일 선택..."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Select Parameter"
msgstr "파라미터 선택"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Select Parameter Color"
msgstr "파라미터 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationColorAndSelect]Select Parameter Color"
msgstr "파라미터 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationAspectFirstRow]Select Parameter Color"
msgstr "파라미터 컬러 선택"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Select Part Automation with Notes"
msgstr "파트 오토메이션을 노트와 함께 선택"

#: .\show\show.xml
msgid "[PlayerControls]Select Player Color"
msgstr "플레이어 컬러 선택"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[PlugInSelector]Select Plug-In"
msgstr "플러그인 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicFolderTrackControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicAutomationTrackControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicLayerAspectControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicAutomationAspectControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationTrackControls]Select Track Color"
msgstr ""

#: .\project\project.xml
msgid "[TrackControls]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MusicClipPreview]Select an instrument track for playback"
msgstr "재생할 악기트랙 선택"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[SelectScenePopup]Select scene"
msgstr "씬 선택"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Selected Channels only"
msgstr "선택된 채널만"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Selected Chord"
msgstr ""

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Selection"
msgstr "선택영역"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send"
msgstr "보내기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Send MIDI Clock"
msgstr "MIDI 클락 보내기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Send MIDI Timecode"
msgstr "MIDI 타임코드 보내기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Send To"
msgstr "보내기"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send audio mixdown"
msgstr "오디오 믹스다운 보내기"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send note data of entire song"
msgstr "Song 전체의 노트 데이터 보내기"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send note data of selected tracks"
msgstr "선택된 트랙의 노트 데이터 보내기"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send to"
msgstr ""

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionDialog]Send to Notion"
msgstr "Notion으로 보내기"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Sends"
msgstr "보내기"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Sends"
msgstr "보내기"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Sends"
msgstr "보내기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Sends/Cue mix"
msgstr "센드/큐 믹스"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Sent"
msgstr "보냄"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Septuplet"
msgstr "일곱잇단음"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Septuplet"
msgstr "일곱잇단음"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ServiceOption]Services"
msgstr "서비스"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Set Every 2nd Step"
msgstr "2 스텝마다 설정"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Set Every 4th Step"
msgstr "4 스텝마다 설정"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Setlist"
msgstr "셋리스트"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Setlist"
msgstr "셋리스트"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Setup"
msgstr "설정"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[Command]Setup"
msgstr "설정"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Setup General"
msgstr "일반 설정"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[Command]Setup Meta Information"
msgstr "메타 정보 설정"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorSoundVariationControls]Setup Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션 설정"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SoundVariationLaneHeader]Setup Sound Variations"
msgstr ""

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]Shared Extensions"
msgstr "공유 익스텐션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Shift Lane"
msgstr "레인 시프트"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Shop"
msgstr "샵"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Shop"
msgstr "샵"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]Short-Term"
msgstr "숏텀"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Show"
msgstr "Show"

#: .\show\show.xml
msgid "[Command]Show"
msgstr "Show"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Show All"
msgstr "모두 표시"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Show All"
msgstr "모두 표시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
msgstr "오토메이션 표시 @cmd[Track|Show Envelopes]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEditorContent]Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
msgstr ""

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.CacheOptions]Show Cache Folder"
msgstr "캐시 폴더 표시"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Channel Banks"
msgstr "채널 뱅크 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Cloud"
msgstr "클라우드 표시"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Show Copyright Notice"
msgstr "저작권정보 표시"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Show Devices"
msgstr "장치 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Effects"
msgstr "이펙트 표시"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show External Devices"
msgstr "외부 장치 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Files"
msgstr "파일 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserListView]Show Gallery"
msgstr "갤러리 표시"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Groups (Channel List)"
msgstr "그룹 표시 (채널 리스트)"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Groups (Track List)"
msgstr "그룹 표시 (트랙 리스트)"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Inputs"
msgstr "입력 표시"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Instrument Rack"
msgstr "악기 랙 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Instruments"
msgstr "악기 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Show Instruments and Note FX"
msgstr "악기와 Note FX 표시"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Show Layout Options"
msgstr "레이아웃 옵션 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserListView]Show List"
msgstr "목록 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Loops"
msgstr "루프 표시"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show Loudness Meter"
msgstr "라우드니스 미터 표시"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Show Musical Symbols"
msgstr "음악기호 표시"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Outputs"
msgstr "출력 표시"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Show Packages"
msgstr "패키지 표시"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlShowExpandButtonView]Show Pads"
msgstr "패드 표시"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlViewPadsSkinContent]Show Pads"
msgstr "패드 표시"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show Peak and RMS (Norm Sine 0dBFS)"
msgstr "Peak와 RMS 표시 (기준사인파 0dBFS)"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Pool"
msgstr "풀(Pool) 표시"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show RMS on K-System 12 Scale"
msgstr "K시스템 12스케일로 RMS 표시"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show RMS on K-System 14 Scale"
msgstr "K시스템 14스케일로 RMS 표시"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show RMS on K-System 20 Scale"
msgstr "K시스템 20스케일로 RMS 표시"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Scenes (Console)"
msgstr "씬 표시 (콘솔)"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Scenes (Track List)"
msgstr "씬 표시 (트랙 리스트)"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Show Setup"
msgstr "설정 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Shop"
msgstr "샵 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserViewModeButtons]Show Thumbnails"
msgstr "썸네일 표시"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]Show Title"
msgstr "제목 표시"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Show Track Settings"
msgstr "트랙 설정 표시"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show channel numbers in tracks"
msgstr "트랙에 채널 번호 표시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show channel numbers in tracks"
msgstr "트랙에 채널 번호 표시"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show chords on events"
msgstr "이벤트에 코드 표시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show chords on events"
msgstr "이벤트에 코드 표시"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show envelopes on instrument parts"
msgstr "악기 파트에 엔벨롭 표시"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show event names"
msgstr "이벤트 이름 표시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show event names"
msgstr "이벤트 이름 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Show files used in this Song"
msgstr "Song에 사용된 파일 표시"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Show installed Effects"
msgstr "설치된 이펙트 표시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show instrument part envelopes"
msgstr "악기 파트 엔벨롭 표시"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show track notes"
msgstr "트랙 노트 표시"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Show/Hide Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 보이기/숨기기"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Show/Hide Event Effects"
msgstr "이벤트 이펙트 보이기/숨기기"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]Show/Hide Preview"
msgstr "프리뷰 보이기/숨기기"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicFolderTrackControls]Show/Hide Tracks"
msgstr "트랙 보이기/숨기기"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Show/Hide more"
msgstr "더 보이기/숨기기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]Show/hide Automation Lanes"
msgstr "오토메이션 레인 보이기/숨기기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MPControlLaneControls]Show/hide Automation Lanes"
msgstr "오토메이션 레인 보이기/숨기기"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Show/hide Loudness Information"
msgstr "라우드니스 정보 보이기/숨기기"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Show/hide more"
msgstr "더 보이기/숨기기"

#: .\project\project.xml
msgid "[TrackControls]Show/hide more"
msgstr "더 보이기/숨기기"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Shows"
msgstr "Show"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Sidechain"
msgstr "사이드체인"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[SignatureEditor]Signature"
msgstr "기호"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackEditorView]Signature"
msgstr "기호"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackControls]Signature"
msgstr "기호"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Single Track Page Layout"
msgstr "싱글 트랙 페이지 레이아웃"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.SaveSizeTab]Size"
msgstr ""

#: .\app\plugscanner.xml
msgid "[PlugInScanner]Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Skip Track"
msgstr "트랙 건너뛰기"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Slope"
msgstr "슬로프"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Small"
msgstr "스몰"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetList]Small"
msgstr "스몰"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerTracks]Small"
msgstr "스몰"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Small / Large"
msgstr "스몰/라지"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Smooth"
msgstr "부드럽게"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Snap"
msgstr "스냅"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Snap"
msgstr "스냅"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Snap Timebase"
msgstr "스냅 설정"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Snap Timebase"
msgstr "스냅 설정"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Snap Value"
msgstr "스냅 값"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Solo"
msgstr "솔로"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Solo"
msgstr "솔로"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Solo"
msgstr "솔로"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "솔로 (솔로 고정은 Shift 사용)"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "솔로 (솔로 고정은 Shift 사용)"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Solo Layer"
msgstr "레이어 솔로"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Solo follows Selection"
msgstr "선택 트랙에 솔로 팔로우"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Solo follows Selection"
msgstr "선택 트랙에 솔로 팔로우"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Solo through Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 경유하여 솔로"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Song"
msgstr "Song"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Song"
msgstr "Song"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Song"
msgstr "Song"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Inspector]Song"
msgstr "Song"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[SongToolbar]Song"
msgstr "Song"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml .\engine\songdialogs.xml
msgid "[Command]Song"
msgstr "Song"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ShowToolbar]Song"
msgstr "Song"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Song End"
msgstr "Sone 끝"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[SongInformation]Song Information"
msgstr "Song 정보"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Song Information"
msgstr "Song 정보"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup]Song Information"
msgstr "Song 정보"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Song Length"
msgstr "Song 길이"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup.Notes]Song Notes"
msgstr "Song 노트"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Song Setup"
msgstr "Song 설정"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Song Start"
msgstr "Song 재생"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Song Title"
msgstr "Song 제목"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Songs"
msgstr "Song"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Songwriter"
msgstr "Songwriter"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Songwriter"
msgstr "Songwriter"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Sono"
msgstr "소노"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[PlugInBrowserHeader]Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagChainSelector]Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[PlugInBrowserPopup]Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MediaPoolHeader]Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SoundVariationPlaybackHeader]Sound Variation Playback"
msgstr ""

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditor]Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorSoundVariationControls]Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Source Format"
msgstr "소스 포맷"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Sources"
msgstr "소스"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Sources"
msgstr "소스"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Space available:"
msgstr "비어 있는 저장공간:"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[VolumeFileInfo]Space free:"
msgstr "비어 있는 저장공간:"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Space required:"
msgstr "필요한 저장공간:"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[VolumeFileInfo]Space used:"
msgstr "사용한 저장공간:"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Spectrum Mode"
msgstr "스펙트럼 모드"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Speed"
msgstr "속도"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Speedup"
msgstr "스피드업"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Speedup"
msgstr "스피드업"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Split Channels"
msgstr "채널 스플릿"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterMicroView]Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Splits"
msgstr "스플릿"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RoutingEditView]Splitter"
msgstr "스플리터"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]Splitter"
msgstr "스플리터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Staff Spacing"
msgstr "보표 간격"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Staff Type"
msgstr "보표 타입"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Staffline"
msgstr "보표선"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Standard"
msgstr "스탠다드"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Start"
msgstr "시작"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MarkerEventProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]Start"
msgstr "시작"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Start"
msgstr "시작"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "시작 @cmd[Transport|Start]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "시작 @cmd[Transport|Start]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "시작 @cmd[Transport|Start]"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Start]Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]Start normally"
msgstr "옵션 없이 시작"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[FindChannelPopup]Start typing a channel name..."
msgstr "채널 이름 입력"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[FindTrackPopup]Start typing a track name..."
msgstr "트랙 이름 입력"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[ApplySoundVariationPopup]Start typing a variation name..."
msgstr "바리에이션 이름 입력..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]Start with options..."
msgstr "옵션으로 시작"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInDiagnostic]Statistics"
msgstr ""

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[StepRecord]Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Steps"
msgstr "스텝"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Stop"
msgstr "정지"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Stop"
msgstr "정지"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Stop"
msgstr "정지"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Stop"
msgstr "정지"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "정지 @cmd[Transport|Stop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "정지 @cmd[Transport|Stop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "정지 @cmd[Transport|Stop]"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MarkerEventProperties]Stop at Marker"
msgstr "마커에서 정지"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MarkerMiniProperties]Stop at Marker"
msgstr "마커에서 정지"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Store"
msgstr "저장"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Store Pattern Preset"
msgstr "패턴 프리셋 저장"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemePresetOption]Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Straight"
msgstr "스트레이트"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Straight"
msgstr "스트레이트"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Strength"
msgstr "강세"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Stretch audio files to Song tempo"
msgstr "Song 템포에 맞추어 오디오 파일 스트레치"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Stretch audio files to Song tempo"
msgstr "Song 템포에 맞추어 오디오 파일 스트레치"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Stretch events"
msgstr "스트레치 이벤트"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel]Strip Silence"
msgstr "스트립 사일런스"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Studio One can send instrument tracks and audio files to Notion. In Notion you can create a score and print parts for musicians."
msgstr "스튜디오원에서 Notion으로 악기 트랙과 오디오 트랙을 보낼 수 있습니다. Notion에서 악보를 작성하고 연주자들을 위해 파트별로 인쇄할 수 있습니다."

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Styles"
msgstr "스타일"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Subfolder"
msgstr "하위폴더"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.OverviewTab]Summary"
msgstr ""

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Support retransformation to audio track with insert effects."
msgstr "인서트 이펙트가 적용된 오디오 트랙으로 재변형 지원"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Support retransformation to instrument track."
msgstr "악기 트랙으로 재변형 지원"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[MixGroupManager]Suspend all groups"
msgstr "모든 그룹 중단"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupManager]Suspend all groups"
msgstr "모든 그룹 중단"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SuspendGroupPopup]Suspend group"
msgstr "그룹 중단"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Swing"
msgstr "스윙"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Swing"
msgstr "스윙"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Switch To Project"
msgstr "프로젝트로 전환"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Switch To Show"
msgstr "Show로 전환"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Switch To Song"
msgstr "Song으로 전환"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Switch between automatic tail detection and fixed tail of given length."
msgstr "오토테일 감지 및 길이고정테일 방식 전환"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Switch between automatic tail detection and fixed tail of given length."
msgstr "오토테일 감지 및 길이고정테일 방식 전환"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Symbols"
msgstr "기호"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]Sync"
msgstr "동기화"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Sync Mode"
msgstr "동기화 모드"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Sections]Sync Mode"
msgstr "동기화 모드"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Sync Mode when Jumping"
msgstr "점프시 동기화 모드"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Sections]Sync Mode when Jumping"
msgstr "점프시 동기화 모드"

#: .\app\options.xml
msgid "[SyncOption]Sync to External Devices"
msgstr "외장 장치에 동기화"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Synchronize Editor to Arrangement @cmd[Edit|Synchronize Editor to Arrangement]"
msgstr "에디터를 어레인지먼트에 동기화 @cmd[Edit|Synchronize Editor to Arrangement]"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]System Common"
msgstr "시스템 공통"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]System Exclusive"
msgstr "시스템 익스클루시브"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]System Realtime"
msgstr "시스템 리얼타임"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]System Spacing"
msgstr "시스템 스페이싱"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]TP"
msgstr "TP"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]TP"
msgstr "TP"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Tab Strings"
msgstr "Tab 스트링"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Tab Type"
msgstr "Tab 타입"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPalette]Tag Palette"
msgstr "파레트 태그"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagListEditBox]Tag Search"
msgstr "검색 태그"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Tags"
msgstr "태그"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TagPalette]Tags"
msgstr "태그"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagInspector]Tags:"
msgstr "태그:"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Tail"
msgstr "테일"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Takes to Layers"
msgstr "테이크 레이어로"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Tap Tempo"
msgstr "템포 탭"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Technique"
msgstr "테크닉"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]Templates"
msgstr "템플릿"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Tempo Approval"
msgstr "템포 승인"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TempoEditor]Tempo Editor"
msgstr "템포 에디터"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreSetup]Tempos"
msgstr "템포"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Test Write"
msgstr "테스트 쓰기"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Text Font"
msgstr "텍스트 폰트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Text Size"
msgstr "텍스트 크기"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AuthorizationHandlerError]Thank you for purchasing $APPNAME from the Mac App Store."
msgstr "Mac 앱스토어에서 $APPNAME(을)를 구입해주셔서 감사합니다."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome.Intro]Thank you for purchasing $APPNAME from the Mac App Store."
msgstr "Mac 앱스토어에서 $APPNAME(을)를 구입해주셔서 감사합니다."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]The following actions could not be completed:"
msgstr "다음 작업을 완료할 수 없습니다:"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]The following files are missing:"
msgstr ""

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]The following packages are used in this document:"
msgstr ""

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]The following plug-ins are used in this document:"
msgstr ""

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]The following plug-ins didn&apos;t work as expected:"
msgstr "다음 플러그인이 정상적으로 동작하지 않습니다:"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]The source codecs are not supported by the selected file type."
msgstr "소스 코덱이 선택된 파일 타입에 의해 지원되지 않습니다."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]The system created a problem report at:"
msgstr ""

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]There is a new version of $APPNAME available."
msgstr "$APPNAME의 새로운 버전이 있습니다."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]This could have been caused by:"
msgstr "예상되는 원인:"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]This device has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr ""

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[GhostDeviceEditor]This device is disabled!"
msgstr "이 장치는 꺼져 있습니다!"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[GhostDeviceEditor]This device is not installed on your system!"
msgstr "이 장치는 시스템에 설치되어 있지 않습니다!"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]This will save your document and all referenced media files to ZIP for easy transfer and backup."
msgstr ""

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]This won&apos;t affect your favorites or visibility settings."
msgstr ""

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Threshold"
msgstr "스레숄드"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Threshold"
msgstr "스레숄드"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Threshold"
msgstr "스레숄드"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[BigTimeDisplay]Time Display"
msgstr "타임 디스플레이"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Time Display"
msgstr "타임 디스플레이"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[BigTime]Time Display"
msgstr "타임 디스플레이"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventNodeMiniProperties.Table]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Time Offset"
msgstr ""

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Time Signature"
msgstr "박자"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Time Signature"
msgstr "박자"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TimeScrollBar+Zoom]Time Zoom"
msgstr "타임 확대/축소"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Time Zoom"
msgstr "타임 확대/축소"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Time in current Setlist Item"
msgstr "현재 셋리스트 아이템의 타임"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Time in current Track"
msgstr "현재 트랙의 타임"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[ProgressStepView]Time remaining:"
msgstr "남은 시간:"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Timebase: @value[]"
msgstr "타임베이스: @value[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ArrangerTrackControls]Timebase: @value[]"
msgstr "타임베이스: @value[]"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Timecode follows loop"
msgstr "루프에 타임코드 팔로우"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Timeline Start To Song End"
msgstr "타임라인 시작점에서 Song 마지막까지"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Timeruler Format"
msgstr "타임룰러 설정"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Timeruler Format"
msgstr "타임룰러 설정"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Timestretch"
msgstr "타임스트레치"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Timestretch"
msgstr "타임스트레치"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Timing"
msgstr "타이밍"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Timing"
msgstr "타이밍"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Title"
msgstr "제목"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Title"
msgstr "제목"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Title"
msgstr "제목"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Title"
msgstr "제목"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Title"
msgstr "제목"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Title"
msgstr "제목"

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder]To activate this capability please install Melodyne."
msgstr "이 특성을 활성화하려면 Melodyne을 설치해야 합니다."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AuthorizationHandlerError]To use this function a $APPCOMPANY Account is required. Please activate $APPNAME from the $APPNAME Activation menu first."
msgstr "이 기능을 사용하려면 $APPCOMPANY 어카운트가 필요합니다. 우선 $APPNAME 활성화 메뉴에서 $APPNAME(을)를 활성화하십시오."

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserViewModeButtons]Toggle Tree Mode"
msgstr "트리 모드 전환"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Tolerance"
msgstr ""

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Total"
msgstr "전체"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Total Plug-In Delay"
msgstr "총 플러그인 딜레이"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[VolumeFileInfo]Total size:"
msgstr "전체 크기:"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Track"
msgstr "트랙"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Track"
msgstr "트랙"

#: .\engine\song.xml
msgid "[Command]Track"
msgstr "트랙"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow2]Track"
msgstr "트랙"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsLength]Track Length"
msgstr "트랙 길이"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TrackListInspector]Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorLeftPanelHeader_TrackList]Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[MusicTrackListInspectorPanel]Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[ScoreTrackListInspectorPanel]Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Track Name"
msgstr "트랙 이름"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup.TrackNotes]Track Notes"
msgstr "트랙 노트"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationMainContent]Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackControlsMainContent]Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Track Options"
msgstr "트랙 옵션"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Track Playback Enabled"
msgstr "트랙 재생 켜짐"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Track Time"
msgstr "트랙 타임"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Track Visibility"
msgstr "트랙 숨김"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsLength]Track is disabled"
msgstr "트랙이 꺼져 있습니다."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Track range"
msgstr "트랙 레인지"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TrackList]TrackList"
msgstr "트랙리스트"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\project\project.xml
msgid "[SongUpdater]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TransferManager]Transfers"
msgstr "전송 상태창"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Transfers"
msgstr "전송 상태창"

#: .\ccl\webfsbrowser.xml
msgid "[TransferActivity]Transfers"
msgstr "전송 상태창"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Transform Instrument Track"
msgstr "악기 트랙 변형"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Transform to Rendered Audio"
msgstr ""

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthNodeEditView]Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Transposition"
msgstr "트랜스포지션"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Triplet"
msgstr "셋잇단음"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Triplet"
msgstr "셋잇단음"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]True Peak"
msgstr "트루 피크"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Try the full version for a time limited demo period"
msgstr "기간 한정으로 풀버전 시험사용"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Tune"
msgstr "튠"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Tune"
msgstr "튠"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Tune Mode"
msgstr "튠 모드"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Turn Plug-In Formats on or off"
msgstr "플러그인 포맷 온/오프"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Type"
msgstr "타입"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteControllerLaneHeader]Type"
msgstr "타입"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Type"
msgstr "타입"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Type"
msgstr "타입"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Type"
msgstr "타입"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopeBendMiniProperties]Type"
msgstr "타입"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SuspendGroupPopup]Type group number or name"
msgstr "타입 그룹 번호 또는 이름"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[RecallMarkerPopup]Type marker number or name"
msgstr "타입 마커 번호 또는 이름"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[SelectScenePopup]Type scene number or name"
msgstr "씬 번호 또는 이름 입력"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Undo"
msgstr ""

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Undo All Loops"
msgstr "모든 루프 되돌리기"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Undo Last Loop"
msgstr "마지막 루프 되돌리기"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Ungrouped"
msgstr "그룹해제됨"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Uninstall"
msgstr "설치 제거"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Update"
msgstr "업데이트"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Update"
msgstr "업데이트"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Update Loudness"
msgstr "라우드니스 업데이트"

#: .\project\project.xml
msgid "[Command]Update Mastering Files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트"

#: .\project\project.xml
msgid "[SongUpdater]Update Mastering Files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]Update Now"
msgstr "지금 업데이트"

#: .\show\show.xml
msgid "[PatchSection]Update Patch"
msgstr "패치 업데이트"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Update Plug-In List"
msgstr ""

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[Command]Update Plug-In List"
msgstr ""

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Use Burnproof"
msgstr "Burnproof 사용"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Use MIDI Clock Start"
msgstr "MIDI 클락 스타트 사용"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Use cache for timestretched audio files"
msgstr "타임스트레치가 적용된 오디오 파일에 캐시 사용"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Use cached plug-in data on save"
msgstr "저장시 캐시 플러그인 데이터 사용"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Use dithering for playback and audio file export"
msgstr "재생과 오디오 파일 익스포트에 디더링 사용"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Use native low latency monitoring instead of hardware monitoring"
msgstr "하드웨어 모니터링 대신 네이티브 로우 레이턴시 모니터링 사용"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Use range of events"
msgstr "이벤트의 레인지 사용"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Use range of track markers"
msgstr "트랙 마커에 레인지 사용"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Use realtime processing to update mastering files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트에 실시간 프로세싱 사용"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Use source codecs"
msgstr "소스 코덱 사용"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Use temporary image file"
msgstr "임시 이미지 파일 사용"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.InputDeviceInfo]Used"
msgstr "사용됨"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.OutputDeviceInfo]Used"
msgstr "사용됨"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Used"
msgstr "사용됨"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]User"
msgstr "사용자"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]User"
msgstr "사용자"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationOption]User Data Location (Songs, Projects, Shows, Presets, etc.)"
msgstr "사용자 데이터 위치 (Song, Project, Show, 프리셋 등)"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]VCA connections"
msgstr "VCA 연결"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopePointMiniProperties.Table]Value"
msgstr "값"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopeBendMiniProperties]Value"
msgstr "값"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Value"
msgstr "값"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Variation Inspector"
msgstr ""

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Variation Number"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SoundVariationPlaybackHeader]Variations"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Variations"
msgstr "바리에이션"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionFolder]Variations Folder"
msgstr ""

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Vendor"
msgstr "벤더"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Vendor:"
msgstr "벤더:"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Venue"
msgstr "장소"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Venue"
msgstr "장소"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionPropertiesInplace]Version"
msgstr "버전"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Vertical Snap On/Off"
msgstr "세로 스냅 온/오프"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Video"
msgstr "비디오"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Video Codec"
msgstr "비디오 코덱"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Video Format"
msgstr "비디오 포맷"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Not Loaded"
msgstr "불러들인 비디오가 없습니다."

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Offset"
msgstr "비디오 오프셋"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]Video Offset"
msgstr "비디오 오프셋"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Options"
msgstr "비디오 옵션"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Support Not Installed"
msgstr "비디오 지원이 설치되지 않았습니다."

#: .\app\toolbar.xml .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
#: .\devices\transport.xml .\engine\editor.xml
msgid "[Command]View"
msgstr "보기"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]View Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트 보기"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Virtual Instrument"
msgstr "가상 악기"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Visibility"
msgstr "숨김"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Visibility"
msgstr "숨김"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Visibility"
msgstr "숨김"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[ArtworkPage]Visit Artist Website"
msgstr "아티스트 웹사이트 방문"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PackageVolumeInfo]Visit Website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Visit Website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Voice"
msgstr "성부"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Volume &amp; Pan"
msgstr "볼륨 &amp; 팬"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Volume: @value[]"
msgstr "볼륨: @value[]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]WF"
msgstr "WF"

#: .\app\about.xml
msgid "[Command]Website"
msgstr "웹사이트"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Website"
msgstr "웹사이트"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Website"
msgstr "웹사이트"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Welcome! To authorize this computer for the use of $APPNAME, please select your version and activate it below."
msgstr "환영합니다! $APPNAME 사용을 위해 이 컴퓨터를 인가하려면 버전을 선택하고 활성화하십시오."

#: .\app\options.xml
msgid "[StartupOption]When $APPNAME starts"
msgstr "$APPNAME 시작시"

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder]With Melodyne you can modify pitch, timing, loudness, and other properties of single notes in your audio material, from tiny intonation correction up to complete reworking."
msgstr "Melodyne에서 오디오에 포함된 각 노트의 피치, 타이밍, 라우드니스 및 기타 속성을 조작하여 인토네이션 수정에서 대폭적인 가공까지 행할 수 있습니다."

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Write tempo to audio files"
msgstr "오디오 파일에 템포 기입"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Write tempo to audio files"
msgstr "오디오 파일에 템포 기입"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]X"
msgstr "X"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Year"
msgstr "년"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Year"
msgstr "년"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Year"
msgstr "년"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[TaskListDialog]Yes"
msgstr "예"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[EventListDialog]Yes"
msgstr "예"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]You can also send audio files to Notion from the file browser."
msgstr "파일 탐색기에서도 오디오 파일을 Notion으로 보낼 수 있습니다."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationSelector]You can change this location later in the Preference window."
msgstr "나중에 환경설정에서 이 위치를 변경할 수 있습니다."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]You can then select $APPNAME Installation from the $APPNAME menu to install the additional content."
msgstr "그리고 $APPNAME 메뉴에서 $APPNAME 설치를 선택하여 추가 콘텐츠를 설치합니다."

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]Your demo period has ended. We hope you enjoyed using $APPNAME and made some great music. If you would like to purchase a copy of $APPNAME now, please visit our shop or a local dealer."
msgstr "무료체험기간이 종료되었습니다. $APPNAME(을)를 즐기면서 멋진 음악을 만들어 보실 수 있으셨기를 바랍니다. 만일 $APPNAME 구매를 원하신다면 우리의 샵이나 지역 대리점을 방문하십시오."

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Your e-mail address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Zero Latency Monitoring"
msgstr "제로 레이턴시 모니터링"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditor]Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]b7"
msgstr "b7"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]dB"
msgstr "dB"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]dB"
msgstr "dB"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]max"
msgstr "최대"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]min"
msgstr "최소"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.OutputDeviceInfo]mix"
msgstr "믹스"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]sus2"
msgstr "sus2"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]sus4"
msgstr "sus4"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]x"
msgstr "x"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagListItem]x"
msgstr "x"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]x"
msgstr "x"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]x"
msgstr "x"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]x"
msgstr "x"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]x"
msgstr "x"

#~ msgid "[ChordSelectorParts]#9"
#~ msgstr "#9"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]&#10226;"
#~ msgstr "&#10226;"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]&#10227;"
#~ msgstr "&#10227;"

#~ msgid "[ProjectToolbar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#~ msgid "[SafetyOptionsContent]A problem report has been created at:"
#~ msgstr "문제 보고서가 다음 위치에 생성되었습니다:"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Action"
#~ msgstr "액션"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Activation Sequence"
#~ msgstr "활성화 시퀀스"

#~ msgid "[AutoSaveOption]Ask to copy external files when saving Song"
#~ msgstr "Song을 저장할 때 외부 파일을 복사할 것인지 확인"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Browse Presets"
#~ msgstr "프리셋 둘러보기"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Color Selector"
#~ msgstr "컬러 셀렉터"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Create New Folder"
#~ msgstr "새로운 폴더 만들기"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Create New Variation"
#~ msgstr "새로운 바리에이션 만들기"

#~ msgid "[TrackAutomationContent]Device"
#~ msgstr "장치"

#~ msgid "[FolderTrackAutomationContent]Device"
#~ msgstr "장치"

#~ msgid "[AutomationTrackControlsContent]Device"
#~ msgstr "장치"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Folder"
#~ msgstr "폴더"

#~ msgid "[DetachedFrameHeader]Fullscreen"
#~ msgstr "풀스크린"

#~ msgid "[ActivationMode.Retail]I have purchased an upgrade of $APPNAME"
#~ msgstr "$APPNAME의 업데이트를 구매했습니다."

#~ msgid "[SongContestDialog]I would like to receive e-mails related to this contest"
#~ msgstr "이 콘테스트와 관련한 정보를 이메일로 수신하겠습니다."

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Input"
#~ msgstr "입력"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Input Mode"
#~ msgstr "입력 모드"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Instrument Editor"
#~ msgstr "악기 에디터"

#~ msgid "[Metronome]Metronome ON"
#~ msgstr "메트로놈 유효"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Momentary"
#~ msgstr "모먼터리"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]New Folder"
#~ msgstr "새로운 폴더"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]New Variation"
#~ msgstr "새로운 바리에이션"

#~ msgid "[SendToNotionInner]Notion on:"
#~ msgstr "Notion 온:"

#~ msgid "[ActivationMode.Retail]Old Product Key"
#~ msgstr "이전 제품 키"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Pitch"
#~ msgstr "피치"

#~ msgid "[PlugInManager]Plug-ins"
#~ msgstr "플러그인"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Prepend Name To Variations"
#~ msgstr "바리에이션 선두에 이름 추가"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Redo"
#~ msgstr "다시 실행"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Remove"
#~ msgstr "제거"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Remove Selected"
#~ msgstr "선택 항목 제거"

#~ msgid "[SendToNotionInner]Send audio files to Notion on:"
#~ msgstr "오디오 파일을 다음 Notion으로 보내기:"

#~ msgid "[SoundVariationLaneControl]Setup Sound Variations"
#~ msgstr "사운드 바리에이션 설정"

#~ msgid "[AudioTransformDialog]Transform Audio Track"
#~ msgstr "오디오 트랙 변형"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Undo"
#~ msgstr "되돌리기"

#~ msgid "[PlugInManager]Update Plug-Ins"
#~ msgstr "플러그인 업데이트"

#~ msgid "[Command]Update Plug-Ins"
#~ msgstr "플러그인 업데이트"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Variation"
#~ msgstr "바리에이션"

#~ msgid "[ChordSelectorParts]b11"
#~ msgstr "b11"

